［少甜，非甜故］【為左變性，我唯有做雞。】

今天的生意還算不錯。

我從男人手上接過火機，點着雙唇間的香煙，燃起了淡淡憂傷。我深深地吸了一口，又徐徐地噴了一下，一縷白色的煙圈繞繞上升，隨著海風消散。

「Nemo，個景掂唔掂呀？」旁邊的他問道。

「香港既夜景真係好迷人，百看不厭。」我盯著遠處答道。

黑夜點亮了鬧市中的燈火，淹沒了所剩無幾的晩星，一牙彎月獨掛在無垠的天空，好不寂寞。

我不知道他的名字，他也只懂得用化名叫喚我。

「第一次黎總統套房呀？」

「唔係。」我搖頭。

第一次與否，早已經不重要。

他把黑色夾克套在我的雙肩，剛好蓋着深紅色的Bra帶，我猜他應該是個好男人，但這種溫柔體貼我卻是無福消受。

「多謝。」只穿著內衣褲的我露出了笑容。

這次是我們之間第二次的性交易，上一次在跑車內，今次在酒店裡。

他說他擁有幸福美滿的家庭，漂亮的妻子，可愛的女兒，穩定的事業，健康的身體。除了性方面，他都很滿足現在的生活。

我告訴他不用擔心我會破壞他的家庭，因為我根本不喜歡男人。我們之間只是買與賣的關係，就那麼簡單。他說他沒有擔心過，因為他很愛老婆。

我相信他。

「我差唔多要走啦，你可以係到訓在，反正酒店錢我一早比曬。」他率先離開陽台，在鏡子前穿上襯衣。

「唔洗啦，咁大張床我訓唔慣。」

「我都係。」他笑說。

轉眼間他已經換好西裝，拿起了名貴的車匙，「咁下次再見？」

「電話聯啦。」我回眸一笑。

聽到木門合上的聲音，我貪婪地吸入最後一口尼古丁，然後把煙蒂丟在地上，拿起床邊的薰衣草色長裙。 我把雲石茶几上的三千元鈔票放進錢包，坐在King Bed的一角穿上高跟鞋。

鏡子中的女人短髮及肩，她替我繫上十字架吊墜，嘴角微微上揚，再隨着我的腳步消失於酒店房間。

有人說性交易是出賣身體，其實我只不過是不想被身體出賣。

我的心靈被身體束縛著，而我的身體被社會的枷鎖束縛著。

既然我急需要一大筆錢，既然這是最簡單直接的方法，不這樣做才是出賣自己吧？

留名追故

昏黃的街燈拉長我的影子，使孤身的我更顯單薄。

臨近聖誕節，街上的情侶成雙成對，男與女的，女與女的，男與男的。

近年社會對同性戀的接納程度越來越高，歌星、藝人、議員相繼出櫃，平權運動亦迎來一道又一道的彩虹。

要建造彩虹橋，雨水當然是少不了的，現在的彩虹大橋能承托起這麼多的同志，可見之前的暴風雨有多麼慘烈。

年輕的我們都沒有顧慮太多，我以為只要握緊手中的傘，便能撐到烏雲消散，便能等到天空放晴，便能看到七色彩虹，但原來只是我一廂情願。

起初你說細雨紛飛很浪漫，雨勢漸大了你說每人弄濕半邊身也沒甚麼大不了。怎麼直到狂風暴雨來襲，你就那麼狠心拋下我一人，獨自跑到某個男人為你準備的屋簷裡，留下我在暴雨之中？

就算讓我等到了，看到了彩虹又有甚麼意義？

那個短髮的我，那個長髮的你，那段青澀的時光；曾經牽起的層層漣漪，曾經翻滾的洶湧巨浪；都隨著混雜了淚水的雨點，靜靜地下沉到腦海深處。

「媽咪，我要買玩具。」一個小男孩的呼叫聲把我拉回現實。

只見他指著櫥窗內的芭比娃娃，身後的女人卻是臉有難色，眉頭深鎖。

我猜，家長們都希望子女能擁有有主流的性傾向吧。主流即是指大多人的取向，但這不代表非主流的是錯誤吧？

明明怪獸家長每天都忙著發掘子女的過人之處，來到性別認同這方面卻又希望他們是如若旁人，真矛盾。

我在中環隨便找了間西式餐廳，隨便找了個角落，打算隨便地點個晚餐。

「小姐，請問有咩需要？」高個子待應問道。

「有無咩好介紹呀靚仔？」

「我地而家有啲套餐係到做優惠，尤其係呢個情侶套餐，原價$899，而家減價至$499。唔洗$500就可以試到呢個Slow Cook牛扒，仲有海膽燒龍蝦，仲有…」看來他打算把所有菜式的名字都唸一遍，這年紀的男生，也太過不懂情趣了吧。

「好啦好啦，就要呢個套餐啦。」我有點不耐煩地說。

「小姐你唔係一個人咩？洗唔洗等男朋友黎到先再上菜？」

「多嘴！邊個話情侶一定要一男一女架？我一個人食兩人餐都得掛？」反正我剛領的工資夠我吃幾頓好的。

「緊係可以啦，咁餐酒要紅既定係白？」待應收回其他餐牌。

「紅酒，唔該。」

現在才晚上九時，我又不趕著回家，可以慢慢地享受這頓晚餐。

我輕輕搖晃玻璃杯，酒液貼著杯壁上旋轉，留下名為「葡萄酒的眼淚」的道道痕跡。

有人說傷心的眼淚是苦的，委屈的眼淚是酸的，感動的眼淚是甜的。

別傻了，全部都是鹹的，這個我很清楚。

結果我用了兩小時把食物清光，帶著少許醉意離開，徒步往上環方向走去。

我住在上環的舊樓區，夜闌人靜時走過橫街小巷當然會有點害怕，附近還有幾間深宵營業的酒吧，說不擔心安全是假的。

平常我總是會走比較多人的街道，又暗又窄的捷徑可免捷免，但可能是剛剛酒喝多了，漸強的尿意迫使我今天要冒一冒險。

香港治安很好的，不會有那麼多變態佬。

我一邊默唸一邊加緊腳步，眼見快要到達的時候卻發現有不尋常的呼吸聲在背後。
急促，而且越來越近。

我沒有回頭，沒有確認是否被跟蹤，也沒有脫下高跟鞋的閒餘，我只知道此刻要拼命跑回去。

「唔洗跑啦！」指令式的挑釁核實了我的憂慮。

獵物被追捕時會發揮前所未有的潛能，尤其當牠們感受到生命受威脅，我相信這同樣應用在人類身上。

我用平生最快的速度穿插在雜物間，把隨手掂來的各種物件拋在身後，但很快就發現再掙紮也是徒勞。

因為我在不知不覺中跑進了死胡同，現在的我與甕中之鱉無疑，眼前的這個壯漢應該已經在思考烹調方法了。

「唔好再過黎啦，我而家就報警。」我拿出手機作勢恐嚇。

「上帝關了我一扇門，就會為我打開一扇窗。岩岩係馬會輸左一大筆，估不到而家會中大獎。仲要係HJ2Q都要兩千蚊既上等貨色。」

他完全沒有理會我的警告，一邊淫笑，一邊慢慢把我逼向牆角。

「救命呀！強姦呀！」我聲嘶力竭地叫道。

「我都未郁手，你唔洗咁緊張。不過你真係聰明，知道我準備扑你。哈哈哈！」微弱的燈光照出噁心的嘴臉，扭曲的笑容使都快要把沒消化好的龍蝦吐出來。

「救命呀！」我再次喊道。

「唔會有人黎救你架啦，與其無謂地反抗，不如好好享受啦，我對自己既技術都幾有信心，人稱「砰蘭街黃金右手」，包你欲仙欲死。」

說罷他開始脫下褲子，從鼓起的帳蓬中掏出青筋暴現的陰莖，起勁地在自我套弄。

雖然我是妓女，但我一點都不想被這個肉團糟蹋，因為他實在太噁心了，最重要的是他一定會吃霸王雞。

「死變態！」我嘗試用手袋敲打他的頭部。

他舉起手臂擋下我的攻勢。

「臭西，竟然夠膽郁手！」

然後賞了我一記大大的耳光，右邊臉一陣赤痛。

「咦，呢個咩黎架？」

他彎腰去撿剛從我手袋掉出來的東西，我卻沒有把握這個機會踹他一腳。

雖然我戴著十字架，但我可不想左邊臉又吃一記耳光。

「安全套？！估唔到你呢個小淫婦都幾細心。」

因為工作的緣故，我隨身總會帶備不同牌子的安全套，其實我們最怕就是染上性病，尤其是愛滋。

「本來打算環保啲，為地球出一分力，不過既然你都幫我準備好啦，總唔能夠唔領情架？」他怪笑一聲，撕開包裝拿出套子。

究竟安全套是挑起了他的性慾，還是保障了我的安全？

我希望是後者。

事到如今，看來沒有人會來救我了，再呼救也是浪費氣力，我唯有認命。

逆來順受，本來就是我的強項。享受或是忍受，分別都不大吧。

「近啲睇，原來你真係生得幾標緻。雖然對波就細左啲，勝在對腳都夠我玩成晩。」

被壓在牆上的我無力反抗，只能別過臉來避開他的視線，他粗暴地扯下我的內褲，雙手胡亂游走，摸黑探索進入洞穴的路線。

我閉上雙眼，強忍着淚水，已經做好被性侵的心理準備。

多謝犀牛哥！

hello 又係你啦呀海

多啲人再出

鐘意睇既話可以比個正評，多謝各位巴絲支持

btw,呢個故會講一下性小眾，精神病

利申：直男

性與愛，慾望與追求，海葵與小丑魚……面對生命中的種種掙紮與矛盾，我們又該如何抉擇？

未打完

btw,呢個故除左男歡女愛之外，仲會講一下我對性小眾，精神病，女權等既睇法，當係對自己當下既一個記錄。

利申：直男

性與愛，慾望與追求，海葵與小丑魚……面對生命中種種掙紮同矛盾，我們又應該點去抉擇同取捨？

正評

Lm

晨早一推

姐係主角本身係女 想做男人？

無錯，唔係hehe

第一次用女仔第一人稱寫故

感恩

因為工作的緣故，我隨身總會帶備不同牌子的安全套，其實我們最怕就是染上性病，尤其是愛滋。

「本來打算環保啲，為地球出一分力，不過既然你都幫我準備好啦，總唔能夠唔領情架？」他怪笑一聲，撕開包裝拿出套子。

究竟安全套是挑起了他的性慾，還是保障了我的安全？

我希望是後者。

事到如今，看來沒有人會來救我了，再呼救也是浪費氣力，我唯有認命。

逆來順受，本來就是我的強項。享受或是忍受，分別都不大吧。

「近啲睇，原來你真係生得幾標緻。雖然對波就細左啲，勝在對腳都夠我玩成晩。」

被壓在牆上的我無力反抗，只能別過臉來避開他的視線，他粗暴地扯下我的內褲，雙手胡亂游走，摸黑探索進入洞穴的路線。

我閉上雙眼，強忍着淚水，已經做好被性侵的心理準備。

他把粗糙的手指放進我乾澀的陰道，猛烈地前後抽動，從下方撕裂我的身體。

「啊…啊！」我忍不住劇痛，不禁嬌喘。

「都知道你口裡說不，但係身體好誠實架啦。」他伸出舌頭想要舔我的臉頰，留下黏黏的唾液。

指插的速度逐漸加快，我的下體慢慢地變得濕潤，痛楚和快感混雜在一起，我恨自己的身體這麽的不爭氣。

「都係時候入正題啦。」他急不及待地撕開安全套的包裝。

「停手！」突然傳來另一把聲音。

「我褲都除脫埋，你叫我停手？」

那男人捏緊我乾癟的陰唇，下體傳來一陣刺痛。

我睜開眼睛，用盡全身力氣推開這禽獸，發出最後一聲尖叫，「救命呀！」

「死八婆！」他舉起握實的拳頭，嚇得我再次緊閉雙目，然後砰的一聲巨響，但我竟然絲毫無損。

只見這男的血流滿臉，玻璃碎片散落在髮端，傷勢甚慘。

「條女咁豬，留返比你條仆街慢慢嘆。」他掩著傷口一邊慘叫，一邊顛簸地跑出窄巷。

這地方只剩下我與仗勢出手的他。

「你仲好嘛？」燈光微弱，我只能看見他大概的輪廓，應該是個魁梧的年青男子。

「好彩有你咋。」

「唔洗客氣，我都係岩岩經過。」他向我走近，街燈光線的變化讓我大嚇一跳。

「啊！！！」

原來這人同樣光着下半身。

天下烏鴉一樣黑，原以為他是要出手相助，想不到他只是乘人之危，不想與人共享我的美色。

「要姦要殺，悉隨尊便。」

我早放棄掙紮，只希望他能比剛剛那人溫柔一點。

推

「你真係誤會左啦，我真係咁岩係都附近，聽到你既求救聲先趕過黎架。」

他自動自覺的後退兩步，看來所言非虛。

等一等，為何這個男的這麽熟口臉？我是不是在哪裡見過他？

我與他四目交投，他彷彿都在思考我是何人，沉默使街道更為漆黑。

難道他是我其中一個顧客？

像他這樣高大的俊男，我沒理由會沒有印象。

他又不像我的同學，究竟會是誰呢？

「林恩兒！」他突然喊出了我的名字。

「原來係你，估唔到會係呢度遇到我既病人。」

我想起來了，他是我的主診醫生王偉明。

天啊，遇到他可是比被強姦更倒霉的事。

這實在是太奇怪了，一個精神科醫生好端端怎麽會光着下半身，在凌晨出現在上環的暗角？

「求下你，幫我保守秘密。」我彎下身子，準備把他的小蟲變成巨龍。

「你又誤會啦，我根本無諗過要揭發你。雖然我生性好色，但我絕對唔會同自己既病人發生關係，呢個係我既原則。」他信誓旦旦地說。

「咁賞面食支煙都可以掛？」我姑且相信他不會出賣我，否則我真的會麻煩得很。

「可以，不過等我去隔離街著返條褲先得唔得？」他苦笑道。

「我係呢度等你。」

待王醫生走後，我穿回內褲整理了一下衣裝，再在黑暗中點起了火光。

點解無端端冇著褲

你估下

十二點開估

其實首次見面時我就隱約猜到王偉明不是普通的醫生。

那時他穿著量身定制的天藍色西服，配以白雲般純潔的襯衫，再佩戴一塊小方絲巾，映襯出無限充滿活力。

不說話的時候一副冷漠的模樣，交談時不經意展露出魅力無邊的笑容，如果我不是對男性沒有興趣，可能也會就此被他俘虜。

可我萬萬想不到這非典型醫生，不止好煙又好酒，還是個好色之徒，一有空便會到中上環的酒吧覓食。

不過也全賴他有這個習慣，才會在深夜的小巷裡進行活塞運動，因而碰巧聽到我的呼叫。

「所以你就咁Dum低左個女仔？」

「係呀，鬼叫我聽到另一個靚女既呼喚呢？」

「你唔好再調戲我啦。」

其實我還挺感激他連褲子都不穿就趕來救我。

「我知道你一定唔會鍾意我既。」他咬著香煙說道。

「你岩岩應承左我要幫我保守秘密架。」我沒好氣地答道。

「就算你唔色誘我，我都唔會踢爆你。今晚，你無見到我既巨龍，我都無見到你著女裝。我地當今晚既事沒有發生過，咁樣可以啦掛？」

「唔得。」

「咁都唔得？」

「你果條點睇都只不過係小蟲，嘿嘿。」我想起剛剛尷尬的場面。

「唓，小蟲發係威上黎都可以好兇猛架。好啦好啦，就當你無見過我既小蟲，我都無見過你妸娜多姿既美麗身段，咁得未？」他忽然賣起口乖。

「都係唔得。」我再度搖頭。

「今次又點解呢？」

「因為你救左我，所以我欠你一個人情。」我認真地回答。

「好啦，咁記得要準時覆診。你既事留返果時再同我講清楚啦？」他笑道。

「一月十五號，我記得既。」

王醫生把煙頭拋在地上，用人字拖輕輕地踏了一下。

「我要走啦，不過臨走前我有一個疑問想搞清楚。」

「你問啦。」病人本來就有義務向醫生交代。

「你應該仲係想做變性手術架可？」

「當然。」

我毫不猶疑地答道，可能是因為口中的並不是事後煙吧。

又到星期一啦
聽日返學有時間再出
各位晩安

大鳥巴

你個故我仲好深刻印象呀！！
有一小段係講課金定扭蛋人生架嘛？

新故留名

早晨，多謝支持！

留名

真定假故？
嗰故仔一開頭好奇怪

真假都有啲
開頭點樣怪法呀

你未變性過做得雞又有錢佬敢陪你
亂up

因為主角女仔黎

即係虛擬人物
不知樓豬真係係咪改性格？

將唔同人既故事同經驗結合，用想像力改動同加左啲情節咁

真係有咁正既醫生咩

Pish

係啊 扭蛋人生
不過冇打算寫一次
寫緊另一個故事

奔波了一整天，我終於成功回到家中。

「今晩出左啲意外，所以遲左返黎。有無餓親你地呀？」

我從鞋櫃上拿起裝著魚糧的鐵罐子，兩尾小丑魚見狀倏然游近水面，待我把魚糧投進玻璃缸內便爭相奪食。

我不明白有甚麼好爭先恐後的，每次牠們開餐後，都總會有些魚糧浮在一角，像我一樣沒人理會。

有人說魚兒在水中游來游去自由自在，無憂無慮，我有時候會在想魚兒應該也有牠們的煩惱，只是我們不知道。

莊子我沒有讀過多少，但假若他真是「知魚之樂」，我想向他請教「知魚之憂」的方法。

小丑魚海葵存有共生關係，海葵保護著小丑魚不被天敵吃掉，小丑魚為海葵清潔身體。

那小丑魚會擔心有皮膚上的黏液會突然消失 ，然後被曾經親密的海葵蟄傷嗎？

小丑魚有先公後母的變性特質，一群小丑魚中體型最大的會轉為母魚，但這是不可被逆轉的現象，牠們情願、甘心嗎？

誰，又會是我的下一塚海葵？

想著想著，我已經梳洗完畢，換上睡衣準備入睡。

晩安了魚兒，我明天還要上班。

話唔定遠在天邊，近在眼前！

期待新作

pisjjhjjj

第一章《 夜》 完

晏啲會出第二章

尋晩太攰訓著左
今日出多兩篇補數

晨光從百葉簾中鑽進客廳，灑在沙發上喚醒了我。

其實這個空間該叫睡房還是客廳呢？

算了，反正都只得我一個人住，一房就足夠了，再多我也負擔不起。

「早晨呀，肥肥、白白。」我躺在沙發床上伸了個懶腰。

肥肥是較胖的那條魚的名字，白白則是間紋更明顯的那條。

牠們與我一起住了快一年，我大學畢業了也快一年了。說是三依為命可能有點誇張，不過牠們確實是我這一年來唯一的精神支柱，自與海欣分手後，我很久沒有與人說過心事了，想不到現在談心的對像會變成兩條熱帶魚。

再不起床可要被老闆囉嗦一頓，我多伸了一個懶腰便下床走到洗手間。

束起短髮放進帽子裡，換上白色襯衣，配以加大一碼的西裝夾克。

帥帥的，看起來像個男人一樣。

嗯，可以出門了。

等一等，還是多去一次小便，因為在街上找廁所真的不太方便。雖然打扮起來像個男人，但我還是很討厭走進男廁，所以離開了家便盡量少點喝水，待回到公司才用那男女共用的廁格。

「今晚見啦，我覆完診就返黎啦。」我向魚缸揮手道別。

今天是覆診的日子，自從上次在夜裡碰到王醫生差不多已經兩星期了，這段日子我都緊守要男性打扮的規則，免得又突然碰到他。

多謝支持

如果本身係男人會好睇d

在辦公室待了三個小時，把一天的工作量都趕完，簡簡單單吃個三文治便出發到醫院。

「司機，威院有落。」前方的乘客說出我心裡所想，那麽我便不用開口打破車廂內眾人的迷思了。

我習慣了被注視的目光，他們一定在猜想究竟我是男還是女。

從舊時果敢地牽著你的手，到現在為了變性而女扮男裝，我彷彿都是旁人聚焦的存在。身份不同了，但我的目的從來都沒有改變過。

人類會被美麗的事物吸引，會對罕見的事物好奇，齊集了兩者的我自然有被注視的責任。

這不是自戀，而是自知。

如果一個美女照著鏡子，卻沒有美麗的自覺，那不是謙虛，而是虛偽，更是對自己以及他人的侮辱。

侮辱了比自己醜陋的所有人，矮化了所有拼命追逐美貌的凡夫俗子。

這些都是你教曉我的道理。

在李嘉誠專科診所拾級而上，我準時來到了「性別認同障礙診所」。

唔想寫hehe

平日比較忙，盡量每日1000f1500字，
weekend應該可以2000+

留言比起正評更能推動我加速

個強姦犯一渣落去係JJ

咁樣好咩

成個故事即刻火熱起嚟

好笑

「下一位吖唔該。」

「姑娘，林恩兒。」我把覆診紙遞進櫃位之中。

「請等一等。麻煩林小姐一陣去3號房度高磅重同量血壓，之後等嗌number。」

「好呀。」

我拿著相關文件到三號房門外等候，前方還有個穿著水手服的男士。

其實看精神病為何要量體重？性別認同與主流不同又為何是種精神病？

我不知道。我只知道如果要實現我的目的就只有這一途徑。

脫下皮鞋站上電子磅，顯示出的數字令我滿意。最近的暴飲暴食沒有讓我體重急增，可能是因為每天都在家裡做瑜珈吧。

看著在等候的人相繼減少，卻還沒叫到我的名字，我有點懷疑是否被安排到最後才能看診。

我一直期待著下一個叫到的名字會是我，直到大堂只剩下我一人的那刻，我終於可以確定自己就是下一個進房的病人。

「林恩兒請到八號房。林恩兒請…」沒有等廣播重覆，我便已經湧到了王偉明面前。

「喂點解我係最後果個架？明明我兩點就到，而家幾點呀？」我不耐煩地問。

「五點。」他冷靜地回答。

「我等左三個鐘呀！」

「我都等左三個鐘先見到你架，雖然係我安排既。」

聽完前半句氣消了不少，但聽下去又怒火中燒了。

原來大家鍾意重口味

今日好凍

去緊打邊爐

我聽日先有得打

maisy姐

個醫生一路都睇緊症，邊係等

屌我都試過 都唔明點解精神科要比預約時間遲咁多先有得睇

push

可能係想每個都傾耐啲？

「你係咪玩野先？」

可能是月事來潮的緣故，我今天比較火爆。

「你聽我解釋先。」

「仲有咩好解釋？上次我話幫你含你又唔領情，而家又秋後算賬，做醫生大曬呀？」我站起指著他罵道。

「我將你安排做最後一個係因為想同你傾耐啲，咁樣做就唔會阻住其他病人。」

「咁…咁…咁好啦，今次就原諒你。」

「好啦，咁我地開始啦。」王偉明誠意滿滿地望著我，讓我都無法生氣。

「嗯。」我點頭回應。

「今次覆診主要係想同你傾下『真實生活體驗』，同埋有關手術排期既情況。」

「手術？係咪有得加快排期？」這是我最關心的問題，如果趕不及那日子，一切都沒有意義。

「呢個一陣再講，首先我要同你確認多一次，你係咪真係想變性？由女仔跨性別成為男仔？」

「係。」

「咁原因呢？」

F5

F6

留名
今次題材幾特別

仲未開始入戲肉架

真正的原因是甚麼其實不重要，重要的是我需要這個手術。

「其實就好似上次講既一樣囉。三年前，我開始覺得自己其實應該係個男仔。每一次望住鏡入面既自己就覺得好焦躁不安，點解我會有女人既乳房，點解我下面會係咩都無，我覺得好唔自在，好似比人困住左係個唔熟悉，而且唔熟悉既身體裡面。d人成日話鬼唔知你媽係女人，但係我覺得做人呀媽既都唔一定係女人，可能好似我咁，只係被迫先做女人。醫生，我真係好想變做男人。」我把背下來的對白都說一遍。

「嗯，所以同之前講既都大致相同。仲有無其他野你想補充？」

「暫時無啦。」

「我記得你上次話今次覆診會話我知令到你有呢個諗法既觸發點，咁你而家可唔可以話我知？」

上一次我說不想提及傷心事，所以沒有詳細解釋想變性的原因，今次為了讓王偉明相信我，我不能再隱瞞太多。

「其實就係咁，我以前曾經同過女仔拍拖，我以為自己只不過係Lesbian，而且為左吸引女仔先開始中性打扮，做TB，但分左手之後雖然好傷心，但係我同時都發現，其實我真係想做一個男仔。」我望著他一言不發，三秒後才再度開口。

「除左變性之外，無論我點樣打扮都唔會係一個真正男仔。我追女仔原來唔係因為我鍾意女仔，而係我想做一個男仔，證明自己係一個男仔。」

適當的位置要作適當的停頓，這是梅姨教我的。

夠四十正評加兩篇

差6個

絲打你次次都係emoji

live

「了解。咁除左打扮之外，你仲有無做啲咩其他野？」

「我會想入男廁，但係又驚比其他人見到，有時又會唔想去女廁，仲試過差啲失禁……」我睜大眼睛說大話。

「嗯，咁你有無覺得男性比女性優秀？」
「無呀，各有不同，只不過係我唔好彩。」我嘆道。

「咁呢種強烈想成為男仔既感覺點影響到你既生活？」

「我因為怕其他人知道我係女仔而唔夠膽開口講野，連續幾份工都比啲食客話無禮貌，最後都比人炒左。好彩而家搵到份文職，唔洗講太多野。」

「好，咁我地講返『真實生活體驗』啦。」王偉明在電腦上稍作紀錄，然後從抽屜拿出一張白紙。

今天是第三次覆診，我猜他剛剛是在測試我是否真的患有「性別認同障礙」，幸好我把答案都一早背好，他對我的說法應該是堅信不疑。

第一次見面時，他曾叫我在紙上寫下描述自己的詞語，以測試我在性別認同上的矛盾。今次沒有再重施故技，代表我演得入戲。

我猜，精神科醫生，應該是最好騙的醫生。

「我諗你應該記得呢個流程。向香港公立醫院做變性手術，首先要有轉介信，然後黎呢度GID Clinic 排期，再由精神科轉介心理輔導同其他有關專科，包括內分沁科、語言治療、社工等等，一定時間後就進入『真實生活體驗過程』RLE，按需要處方『賀爾蒙替代療程』HRT，都無問題既話就可以搵外科排期做手術。我地而家係呢一個step到。」

他把流程畫出，然後把筆尖指著兩個英文字之間的箭咀。

「明白。」

「恩兒，我想聽下你講果晩點解會著返女裝，係咪進行RLE有咩困難？」

大鳥按：GID為Gender Identity Disorder，RLE 為Real Life Experience， HRT 為Hormome Replacement Therapy

今日出住咁多先，溫習去

又話2篇

夠40就出多2篇

40ed

多謝大家支持，晏啲見

reference

加速

寫得好好啊
前排開始有留意依個議題
加油啊

要來的始終要來，如果那一晩我清醒一點，便不會提出用口幫他解決的要求，讓王偉明認為我要他幫我隱瞞重大的秘密。

相反，我應該像現在這樣裝作可憐。

「其實我都係迫不得已先要咁做。我好想快少少做手術，所以就想搵快錢，所以就出賣左自己身體。我係咪好蠢呀？」我用水汪汪的眼睛望著他。

「嗯，咁你用左咩方法去搵快錢，可唔可以詳細少少講我聽？」他報以我溫柔無限的眼神。

「我朝早著男仔衫返工，夜晚就換女仔衫去搵食，話就話做Part Time Girl Friend，事實上就咩都做，果日著得都幾性感，之後就遇到個變態佬，好彩有你出現，唔係我都唔知點算。」

「咁始終做呢行既風險都會大既，介唔介意話我聽點解你想咁短時間之內做手術？」

「因為我接受唔到自己係女兒身。」因為海欣快要結婚了，我時日無多。

「但係為左搵錢又要做女人。明明我唔鍾意男人又要比佢地屌，我覺得自已不男不女，真係好矛盾，好辛苦。醫生，你唔信我呀？」說到這裡，我已經準備好眼水了。

「我唔係懷疑你，我只係想搞清楚，唔想你後悔。係啦，你換返女裝既時候有無好唔自在既感覺？」

「其實都有，不過長痛不如短痛，為左盡快做手術，我可以忍。」我知道這個理由有點牽強，但我不可能坦白告訴他真相。

「你真係咁唔鍾意做女人？」

「Er...嗯...唔鍾意。」糟糕，我竟然在緊要的關頭失手了。

出住一遍先，第二篇好快有

過獎啦，仲有好多要改善既地方...
呢個議題我都係了解得唔係好深，如果有錯請指正

加速加速

係咪仲會有

會呀~ 比多30秒我

剛剛我應該果斷地答他，而不是支吾以對。

令我猶疑的原因，是因為我真的不是太討厭當女人。

就算我想成為男人，也不是因為我想當男人。

我只是想當海欣的情人。

初稚的原因，魯莽的決定，卻是我的最後希望。

即使是微乎其微的曙光，對於在谷底茍且偷生的人來說，怎樣都會伸手去摸吧。

「鍾意定唔鍾意？」王偉明低聲問道。

當女人辛苦，但當女人有時候也不錯。可以撒嬌，可以軟弱，還可以用身體來換取著數。唯獨是不可以與你結婚。

「唔鍾意。好唔鍾意。」我堅定地回答。

「明白明白。」他點一點頭。

「你明？」你真的明白我的痛苦嗎醫生？你根本沒有經歷過，你無法想像那種煎熬。

「我無辦法同你有同樣既經歷，但我會盡力去理解，就算理解唔到，我都會同你一齊面對，一齊諗方法解決。」

我聽得出這是他的真心說話，他是個好醫生。正因為他是好醫生，我並不想欺騙他。

「多謝你。」我真心感激他。

「我知道你想搵錢快啲做手術，但係有啲野係急唔黎，而且我地都會擔心病人安全，如果進度理想既話你好快可以排期，大約一年後做手術，但係如果你真係好趕既話就要當私家症處理，會收得貴好多。醫院資源有限，希望你明白。」

「我明白…但係一年我真係未必等到。」海欣的婚禮訂在半年之後。

「或者我同你諗下其他方法令你無咁唔自在啦？」

「嗯。」唯一的方法就是令海欣回到我身邊。

「咁如果你RLE無咩特別問題，我地就可以考慮開始HRT，不過都要繼續用男性既身份生活，廁所果方面我都明白有少少尷尬，或者你試下入廁格？同埋記得要帶住我比你果張證明書，有人質疑你就比佢地就得架啦。」王偉明用筆把HRT三個英文字母圈了起來。

「呢樣我都明白，我都想盡快可以用真正既男人身體生活，我會聽你既專業指引去做。」

「HRT，其實姐係注射男性荷爾蒙睾丸酮，賀爾蒙補充劑可以影響肝腎功能，有部份人用藥以後會出現肥胖、頭痛、容易疲倦、情緒反覆等副作用，所以你一定要經常留意身體的變化。」

「其實係咪一定要食架？」

「開始食之後身體狀況會更加趨向同接近同你而家相反既性別，應該可以幫助你減輕對性別認同既不安，亦係做手術之前既重要步驟。你係咪有咩特別擔心既地方？」

「我可唔可以諗一諗先。」我閉上雙眼，深深呼了一口氣。

今日2963字，完。
各位明天見

為左咁樣而變性，理由有啲不足
利申：GID 見緊醫生，so call跨仔

加油

所以主角先咁struggle

會繼續努力

會唔會同醫生做愛架？

話唔定架

今日幾時有？ 準時上黎f5

今日五點先落堂，應該七點前有文

等你

其實樓主係咪睇好多變性小說？
有冇推介呀？

我無睇過呀
只不過係最近返學有機會接觸呢個議題

如果我踏出了這一步，可能就永遠都回不了頭。

明明之前都做好了心理準備，現在真實面對的時候我卻有所猶疑。

是我不夠愛你嗎？還是我心底裡知道無論怎樣做也無補於事？

「而家決定唔到都唔緊要，你可以下次覆診先開始HRT。最緊要既都係顧及自己感受，一步一步慢慢黎。」

「但係咁會唔會拖慢左我排期既進度？」我緊張地問題。

「如果你係跟公家症既話當然會，私家條隊既話有錢就好快搞掂，但係都係果句，最重要都係睇你接唔接受到。」

「我會盡快搵足夠既錢架啦。」

「雖然有錢可以加快，但係如果你連HRT都抗拒既話，就算有錢都好，我絕對唔建議你急住做手街，因為呢個係不可逆轉既變性手術。」

「我可唔可以兩日後覆你？」

「呢度係政府醫院，一般要等下次覆診先可以既。不過……」

「不過點呀？」

「呢個係我手提電話號碼，覆診前如果你有左決定既話就call我啦。」他在我的覆診紙上寫了一串數字。

「多謝你呀。王醫生，我仲有一個問題。」

「問啦。」他嘴角微微上揚。

「有無咩方法我可以趕得切半年之內向公立醫院做手術？」

「如果我地覺得病人有急切需要，例如唔盡快做變性會對佢帶黎嚴重既問題，都有可能會排到快隊既。但係…」

「但係？」我最討厭別人賣關子。

「但係你情況並未差到果個程度，而且並唔係我一個人就話到事，呢啲特別個案要比其他醫生一齊評估。」他聳一聳肩，苦笑道。

「我明白啦，多謝你……係啦，點解你對我咁好既？」

他一臉愕然，兩秒後才慢慢開口：「因為你係我病人囉。」

說謊的經驗告訴我，他在說謊。

晩點多一篇

成日吊住人條引

醫生係bi sex

cheers

慢功出細貨

大家真係咁想睇hehe?

一月的太陽特別懶惰，六點二十分踏出診所，天空已換上了黑衣裳。

王偉明說他要去蘭桂坊，可以順道送我回家，不過我拒絕了。

徒步到第一城站，地鐵在人潮中把我帶回歸宿，這次可沒遇到甚麼意外了。

「肥肥、白白，我返黎啦！」我把鑰匙放回錢包。

牠們反射動作般游近我，然而我沒有拿出裝著魚糧的鐵罐。

「魚仔呀，魚仔， 你地想要媽咪定爹啲呀？」

牠們沒有回答，擺動著細小的尾巴游回海葵身旁。

每當苦惱的時候，我都會找梅姨跟我傾訴。我脫下鞋子隨手扔在一角，躺在沙發上拿出手機。

嗯，還是先把王偉明的號碼記下好了。

聯絡人叫甚麼好呢？就叫咸濕醫生吧。

「咸濕醫生，個名都幾岩佢。」我不禁竊笑。

然後我選下了熟悉的頭像，寫了一個短信：「梅姨，我今日見完醫生，佢暫時都仲信我既，但係我好似會趕唔切做手術。同埋呢，我有少少擔心自己會後悔。」
先洗個澡吧，待會看看梅姨會唔會給我一些有用的意見。

我脫光身子走進洗手間，在我準備扭開水龍之際，電話卻響了起來。

「讓那 彩虹長橋無限伸展…」

我急腳跑到電話旁，卻沒有應機。想不到梅姨這麽快就想到辦法。

「飛象日日雲上表演
魔幻現實尋到相交點
在我心房的 黃色 門裡
保存著 未坐那火箭」

我有個壞習慣，就是要待歌播完才接電話。

「喂，梅姨？」

「恩兒，係我呀。」一把熟悉的聲音在我耳邊嗚咽。

「海欣？！」

光脫脫的我不住顫抖，毛管都豎了起來。

明續

派帖俾佢～

唔想，多謝
我估下嫁炸，對唔住

想
但唔好硬加 自然就好

聽日同後日會加速

派第樣野至岩

一早安排好

一月嘅太陽好懶

想睇主角同醫生做 但唔要hehe

可以期待下既

梅姨係邊個？

我都好擔心佢會後悔

今日會唔會有文呀？

想佢做番自己

好快會開估
係主角其中一個恩人

如無意外地每日都會有
今日都有2篇

可能最後海欣話佢其實都鍾意女人

第二章《診》 完

接下黎係 第三章《海》

「………」我只能聽見斷斷續續的抽泣聲。

「海欣，係咪海欣呀？」

「嗚…嗚嗚…」我肯定話筒的另一端便是她。

以往有什麼傷心欲絕的事時，海欣便會打電話來哭訴，有時齋哭不訴，最長的那次足足哭了一小時也沒說過一句話。

當然，分手後便沒有再試過了。

「我係到呀，你想講又得，喊都得。」

「林恩兒……」

「係。」

「你係邊到呀？」

「不如你話我聽你係邊到？」身子開始有點冷，我乾脆直接穿上外套。

「老地方。」

「係咪有事唔開心呀？」我明知故問。

「嗯……」

「你唔好走開，我好快到。」

「知道……」

現在已經入黑，一個女生留在人跡罕至的地方本來已經很危險，海欣還要是個比我更吸睛的惹火尤物，我又怎能不擔心？
我望著鏡中可笑的自己，擁腫的大褸藏不著光溜溜的身子，更藏不了空洞的眼神與軀殼。

其實我又何必為自己找個借口呢？可以見到海欣，我求之不得。

真可笑啊。

「咁一陣見啦，你自己小心啲。」

「知道啦，長氣。」

「有咩打比我啦，拜拜。」

「拜拜。」

匆忙中我沒有忘掉肥肥與白白，牠們遠遠看到魚糧已是雀躍得很。

「今晩唔知見唔見啦，你兩個要乖乖地。」

穿回剛剛脫下的衣服，我在街口截了一輛的士。

「小姐，請問去邊到？」

「伊莉莎伯醫院吖唔該。」

女人好善變架

今晩仲有1篇

星期六同日會加速，每日3篇

夠八十正評再加3篇

係咪訓著左？ 咁耐都未有

老地方，是我們中學經常流連的小角落。

我知道那裡危險，是因為我們曾在那兒做過些危險的事。

林恩兒與張海欣，已經認識了七年，上一次見面卻是一年之前，我們在老地方分手那天。

的士很快到達佐敦，在車窗內望著校舍，我不禁想起那段青澀的女校生活。

中五那年，我是女子籃球隊的隊長。

一次訓練的途中，不帶眼的籃球擊中了在旁邊觀眾席的一個女生。

雖然那時候我只是在指導其他隊員，但身為隊長的我當然要立刻跑到那位同學跟前。

「Sorry呀，你無事吖嘛？」

「無事？佢個嘴而家腫左呀！」她身旁的同學激動地說。

「或者我陪你地去醫療室？」

那個被打中的女生掩著嘴巴，搖頭拒絕。

「洗鬼你陪呀？假仁假義。」那個八婆在旁邊煽風點火，明明被打中就的不是她。

「其實呢度係籃球場，你地要傾計可以有好多地方。」我忍住了怒氣，沒有與她無理取鬧。

「走啦，男人婆！」豈料她欺人太甚。

「花花，唔準咁無禮貌。」那個被球打中的女生終於開口。

「但係你過兩日就比賽啦！」

「係我自己話過黎睇波，唔關佢地事。」

這位同學便善解人意得多了。

「主將！你食左個波餅啵？點解可以好似係我地做錯咁既？」

「我地玩辯論既，最緊要既就係講道理。呢位同學講得無錯，呢度係籃球場，無注意到風險係我既疏忽。我地都係返去練習啦。」那人說罷，便站起來離開了體育館。

我大約一星期後我才在早會裡知道，她是辯論隊的主將，而那天的事沒有影響她的表現，以最佳辯論員的身份帶領隊伍取得勝利。

我不知道她那次為何會來看我們練習場，直至幾天後她再次出現，這次她一個人來。

sorry呀岩岩有啲事…

有少少唔開心，所以臨訓前會出多篇

女校的愛

絲打都係女校？

冇事嘛？

唔開心就休息下 唔好勉強

無事呀…雖然叫自己睇開啲，不過都係會唔開心
訓醒就無事嚕

出埋就訓啦

「喂，上次唔好意思呀。」我放下手中的籃球向她招手。

「傻啦，都唔關你事。」上次沒看清楚她的臉，這次總算可以了。

「喂我叫林恩兒呀，可以叫我呀兒或者Bikini。」我跑到觀眾席邀她一起坐下。

「Hello我係張海欣Michelle，等等，咩比堅尼話？」

「Bikini Lam呀。」

「你個英文名都幾特別啵？」

「林寶堅尼呀，你無聽過咩？」

「哈哈哈哈！」Michelle的大笑讓我們頓時成為全場焦點。

「你係真心定假笑架？」

「我真心架。乜我似會講大話既人咩？」天真無邪的雙眼讓我觸電了。

你說得沒錯，你從來都不懂說謊。海欣就像下凡的天使，而我是披上人皮的惡魔。

「唔該司機。」我從的士司機手中接過零錢。

熟悉的街燈，熟悉的影子，熟悉的味道。

多謝留名支持

one more to go，大家等多一陣

皮已正

一年後的冬天，我再次來到京士柏遊樂場。那次是兩個人來，一個人獨自離去，這次是一個人獨自來，不知道會不會也是一個人獨自離去。

晚上八時四十二分，公園內遊人稀疏，冷冷清清。

「張海欣！」我邊走邊喊著她的名字。

比起打電話，我更習慣直接找人。我覺得這是測試緣份的方法，若果兩人注定能相見，自然便會見得到。

「到！」她一定是喝醉了。

啤酒樽坐在長椅上，海欣則躺在地下。

「好耐無見啦，哈哈。」她指著我傻笑。

「嗯。」

「你終於黎啦，我等左你好耐啦。」

「嗯。」明明一年前是你說不要再見面了。

「我好掛住你呀。」

「嗯。」不知為何，我太想多說話。

「你做咩唔講野呀？」

「你醉啦。」

「我無醉呀。你睇下我，我表演月球漫步你睇。」

海欣腳步蹣跚地走到旁邊以月球為主題的遊樂設施，像個小朋友般遊走，踏在坑洞上爬到高處。

「喂，小心呀你。」我則是像個家長般在旁攙扶。

「張海欣既一小步，人類既一大步。」她牽著我的手在單腳跳，一不小心失了平衡跌進了我的懷裡。

時間彷如停止了一樣，我在她澄澈的雙眸中看到了我，那個迷惘的我。

海欣閉上了眼睛，我再也看不到自己。她靜靜地把頭靠過來，我也慢慢地閉上雙眼。兩扇靈魂之窗關上了，兩人的靈魂卻好像接通了。

我想像著海欣柔軟嘴唇的觸感，想要驗證回憶中的感覺，她卻突然推開了我。

「不如…你講爛個Gag我聽啦？」

椎名

lm

各位晚安

成個故都有悲傷既感覺

情情愛愛，本來就有苦又有甜

未見到有甜呀

heading話左係非甜故

講笑，好快會有甜，只不過未必係甜蜜既甜

鐘意多奶個種甜

女校出身既其實都唔錯

樓主加油

自從在籃球場的邂逅後，我倆的關係變得更為親近。中學的兩年我們形影不離，在旁人眼中我們是情同姊妹的密友，但我早知道關係已經超越了友誼。

她跟別人說我們是朋友，因為她認為我們是朋友，很要好的朋友。

我們牽手，我們擁抱，我們親臉，我們不斷衝擊「朋友」的底線，在沒有名份的情況下逐漸佔有對方。

海欣不喜歡流言蜚語，但她更不喜歡說謊。

我倆一文一武；一個短髮，一個長髮；一個溫文爾雅，一個好動敢言。

校內的兩大風頭躉傳出緋聞，本來不應該是負面新聞，但如果故事發生在女校，主角是兩名青春少艾，劇本會複雜不同得多。

有次我們在校外牽手撞上了某個老師，翌日校長便在早會上特地講及同性戀。嘴裡雖說擁抱戀愛自由，不會打壓學生，言談間卻透露出對校風的擔心。

那時的場面歷歷在目，因為那是校長少有地用中文發表的演說。

「本來同學拍拖我地絕對唔會干涉，但如果影響學校到風氣，破壞眾多師姊辛苦建立既形象，校方係絕對唔容許既。近日收到街坊既報告，見到有兩位著住我地旗袍既學生向地鐵站攬攬錫錫。」

校長稍作停頓，柔和的眼神變得凌厲。

姐係邊種

女校係咪真係多啲TB

「果兩位仲要係唔少老師同學心目中既模範生，坦白講，I am very disappointed。重申，我地唔係針對校內戀，校長我都年輕過，明白男歡女愛情到濃時好難控制，但著住校服就要有我地學生既風範。著住校服唔可以不知廉恥，希望各位有所自覺，尤其係身為榜樣既兩位師姐。要記住，此風不可長。」

此風不可長五字言猶在耳，字字鏗鏘，就像我們犯了嚴重的校規一樣，好比殺人放火。

最令人無奈的是校長的指控並不屬實，我倆從沒有在地鐵站做過親暱行為，況且那時我倆初吻都健在，又何來「攬攬錫錫」之說？

正所謂好事不出門，醜事傳千里。

那天的不點名演說，其實已經影射勾勒出我倆的輪廓，加上同窗間的以訛傳訛，甚麼街場野戰，會室培慾的故事都編到滿天飛，海欣和我都感到無限委屈。

「我地又唔係拍拖，就算真係拍拖又有咩問題啵？」同樣坐在月球表面上，中五的海欣清秀得多。

「張海欣，其實你鍾唔鍾意我呀？」我沒有回答，反而提出了另一個問題。

「緊係鍾意，你係我最好既朋友。」她迅速地答道。

「淨係好朋友咁簡單？」

「係最好最好既朋友。應承我，我地以後都要咁friend，有咩心事都要同大家分享。」海欣伸出尾指，我沒有猶疑地把她勾住。

「其實佢地鍾意點諗咪點諗囉，又唔會影響到我地既。所以，其實你都唔洗太介意。」天真的我說道。

「林恩兒，不如你講爛Gag我聽囉？」

「吓？」雖然我為人幽默，但要一時之間說冷笑話我又想不出來。

「係呀，Bikini Lam！」其實我真正的洋名是普通不過的Yan。

「嗯…國王既後花園，估一個地方。」公園內的告示牌使我靈機一觸。

「錦鏽花園？」

「er…唔係。」

「你開估啦。」

「京士柏，King’s Park。」我一臉嚴肅。

「cherrrrrrr…都唔好笑既。」

「咁呀，你合埋眼先啦。我變樣野出黎氹你開心。」

「你唔好行開dum低我一個啵。」

「知道啦。」得到我的保證後，海欣乖乖地合上漂亮的雙眼皮。

「喂呀，得未呀！」

「等等啦，就得架啦。」

我凝視著眼前的海欣，把甚麼校規禮節都拋於腦後，對準她的嘴唇，果敢地吻下去。

就像七年後的今天一樣。

大家準備好加速同加甜未

睇黎無人準備好

我準備好

我準備好啦

那句說話，早已成為我們間的暗號。

七年前的蜻蜒點水的一吻展開了我與海欣的關係，時至今天，不消一秒我倆的舌頭便交纏在一起。啤酒的氣味從口腔湧來，使我吸吮得更為貪婪，海欣配合著我的慢慢翻動柔軟的舌頭，雙手把我抱得更緊。

我伸出另一隻自由的手，輕撫她泛紅的臉頰，為海欣的耳垂及後頸按摩。怎料她突然扯斷連繫唇瓣的晶亮銀絲，用嫵媚的雙瞳幽幽地看著我，不發一語。

「做咩呀？」

海欣悄悄把下巴靠在我的肩上，然後含著我的耳珠呢喃低語：「不如去暗少少既地方……」

溫熱的吐息讓我的理智頻臨崩潰邊緣，我抱緊她的纖腰一同站了起來，向真正的「老地方」出發。

我沒有再三檢查附近有沒有遊人，因為我們穿著的再也不是舊時的制服。看著海欣揚起一抹淺笑，我猜她正和我渴望著同一件事。

我撥開覆蓋海欣後頸的秀髮，輕輕拉扯烏黑的青絲，在牽動她敏感神經的同時，用溫潤的小舌舔舐她酥軟的皮膚。

「啊……」

海欣嬌喘一聲，不甘示弱的把靈活的右手探進我的純白襯衣，熟練地解下胸罩的背扣，冰冷的觸感使我的身軀更為燙熱。她很快便把指頭滑到堅挺突起的紅櫻上，我隱約感覺到緊致的體內有液體一點一滴地緩緩流出，下意識地夾緊雙腿，卻無法壓抑不請自來的慾望。

「無論發生咩事，我都會係你身邊。」

「搞完之後，你要陪我去海灘。」海欣提出一個我不可能拒絕的要求。

「好呀。」我的左手隔著衛衣在她乳房打轉，右手悄悄從後方伸進了蕾絲內褲之中。

「我想一邊睇海，一邊同你傾偈。」海欣看起來心事重重。

「喂海欣，妳估海浪聲令我諗起咩野？」

「貝殼？」

「唔係……係你一陣間既水花聲響……」我用指間的縫隙輕輕捏住她因興奮而的勃起的乳頭，海欣低聲輕吟。

慾望的火苗燃燒得更加旺盛，彷彿可以燒毀整個京士柏公園。

準備升空！

雖然未夠80正評，不過今日都加稿啦
最緊要大家睇得開心！

佢地好撚淫

一般啦

今日咁靜既

我都睇到好熱

大家都係夜間生物，咁我聽日幾點出文好？

咁大獲

快d出 灘涼左會凍親

凍晒喇

海欣把手指放進口中任由我吸吮，另一隻手則下移到我的神祕三角洲，隔著內褲摩擦撫慰，驅使我主動打開雙腿，並發出陣陣嚶嚀。

「啊……再落少少……」我坦蕩地提出心裡的渴求。

我不介意有人聽見自己豪邁不羈的呻吟，但為免被管理員發現我決定緊咬艷唇，竭力阻止煽情的叫聲溢出。

我在後方的手指更為放肆，時而搓壓海欣豐滿的臀部，時而滑落到下方開發炙熱的泉水。

「呀Yan…啊……嗯…」

醉意滿盛的海欣任憑誘人的嗓音自喉中逃竄，我終於脫下蓋著私處的布料，放便忙碌的手指繼續未完成的工作。

海欣的愛液在我的鼓動下匯成滾滾江河，沾溼了我的手指，她同時像彈鋼琴似的按壓著我的陰核，有如演奏銷魂曲一樣用急促的節奏變換使我欲仙欲死，我的情緒如潮水般開始泛濫，意識卻逐漸模糊。

「張海欣…快啲……再快啲…」

我半瞇著眼睛，視野變得朦朧，微風不時吹過，輕撫著我的每個毛孔，樹上的綠葉隨著我們滾動，一切充滿著情色的味道。

第一次寫女女
寫得唔好勿見怪

唔止少甜喎

要唔好見怪就快D出文啦~

「啊…林恩兒…插我…」

我馬上將手指抽送進海欣的濕潤的私處，她的上半身向我前靠，我一手繞著她的纖腰，一手在她體內衝刺著激情與悔恨。

海欣的身體劇烈地收縮，陰道內壁壓榨著我的中指。她的嘴角勾起引人暇想的弧度，嗓音猶如海浪般狂野奔放，聽得我心醉神迷。

我再也按捺不住，硬是把她的指頭引道進我的體內律動，我想給你幸福，但我也要與一起幸福。

能否得到你的心都不重要，我要在這晩擄獲你的身體，用性愛記下多一段在此處的浪漫回憶。

我倆同時發起猛烈的攻勢，心思隨著臀部的搖曳一起放空，呼吸急促得分不清你我，被填滿的身軀再容不下僅餘的幾分清醒。

不知道那個「咸濕醫生」，是否都在享受著性愛的樂趣？我暗罵自己一聲多管閒事，此刻的我應把精神放在眼前人之上。

強烈的快感從下襲來，我與海欣同時仰天吶喊，在對方的懷中劇烈顫抖。渾身的無力感緊隨著高潮的爆發，我把海欣包裹在自己的臂彎中，良久才恢複意識。

「我地去邊個沙灘呀？」海欣一邊整理衣服一邊問道。

「淺水灣？近你屋企。」

「好呀，不過你要揹我去。」

「我揹左你過去之後我地仲咩唔咩呀？」我偷偷淫笑道。

「成日都諗埋呢啲野，去到再算啦。」海欣扮了個可愛的鬼臉，然後跳上了蹲下的我的背上。

劇情需要，之後可能無架啦

訓醒再出，晩安

加油啊！

lm
唔好變性啦 變性佢都係唔會返來

我覺得真係睇邊間女校 haha

樓主好給力 出文快左喎！

我都唔想佢真係變

女女好撚正啊

諗起醫生

早晨呀各位

係囉，咁唔集中

平時睇av都唔會睇

早晨 快啲出啦～

岩岩睇左個幾得意既專訪

【變性手術主刀醫生】

三十年前，袁維昌醫生執刀，完成了全港首宗變性手術。回想那天，他記憶猶新：「從前做外科手術，都是將壞掉或有問題的組織切除，可是變性手術會割掉一根完好的陽具，這個部位很少機會被切下來，好端端的，又沒有爛掉，為何要切掉它呢？」

詳細報道：

#大學線 #Ubeat #袁維昌 #變性手術 #跨性別 #性別重置手術

利申我會

女女好似差咁啲野咁
btw今晩要夜啲先有文

又吊引

不知幾正

鹹鹹的海風撲鼻而至，我左手牽著微醺的海欣，右手拿著剛買來的半打啤酒，踱步朝著沙灘進發。

「想坐邊呀？」我問道。

「你揀啦。」

我們隨便找了個有樹蔭的地方，脫下了鞋子，坐在細沙之上。

「比支酒我吖。」海欣平時滴酒不沾，唯獨要吐苦水時總喝不厭。

「等我一陣。」

我從膠袋拿出兩支Hoegaarden，這才發現我應該買罐裝的。

「張海欣，你有無開瓶器？」

「有呀，你比支酒我啦。」想不到她早有準備。

她接過啤酒樽，呆呆的盯著樽蓋，沒有拿出任何東西的打算。

「喂，做咩發吽哣呀？我幫你開啦。」我攤出手心。

「呱！」海欣怪叫一聲，突然咬住酒樽，使勁地把脖子扭向左邊。

「喂傻左呀你？咁樣好易刮親個嘴架。」

我趕忙從她手中搶回Hoegaarden，原來她說的開瓶器是指那對可愛的虎牙。

「我就係傻，先會比果個衰人蒙在鼓裡…」

終於有文

睇黎唔洗變性都得啦

點解咁講

「邊飲邊講啦。邊個敢虧待你，我一定唔會放過佢！」說時遲那時快，我已經用瓶蓋對瓶蓋的方法開啓了酒樽。

「唔該。」海欣接過酒樽，續道：「其實佢真係對我幾好，只不過係我貪得無厭，無理取鬧。」
海欣口中的衰人應該就是她的未婚夫，某地產大亨的二公子Felix。

「我今次離家出走，其實係因為發現左佢出面有女人。」

「咁仆街既佢，已經有你咁正既未婚妻仲要出黎搞三搞四？」

「或者係我太煩啦。」海欣短嘆一聲。

「你係點發現佢包二奶架？」看著心愛的人被背叛還要怪責自己，我的心揪著揪著的痛。

如果是我話，我一定會好好疼愛你。

「最近一個月佢好少返屋企食飯，成日都話要加班，明明佢係老闆個仔，做唔做都好閒姐……仲唔係同啲咩淫賤秘書亂搞男女關係？」

究竟我應該煽風點火還是理性分析？我很想海欣回到我身邊，如果拆散了他們我便可以乘虛而入了。

「咁你仲想唔想同佢結婚？」我問道。

「林恩兒，如果你係男人就好啦。」

「如果我係男人既話，你會唔會同返我一齊？」

變性的事，除了王醫生外，我只同梅姨提起過。我打算在事成之後才給海欣一個驚喜，否則她一定會阻止我的。

「如果你係男人既話，呀爸呀媽都唔會迫我同你分手。」她沒有正面回答，而是提起了往事。

因為頭先睇 以為海恩會番黎 點知呢篇又講d咁既野

睇落去就知架啦！
聽日見各位

好啦

晨早報導

報到

good morning

海欣於大學畢業後不久以性格不合為由提出分手，在那之前我們是大學宿舍的室友。

換言之，我們同居了四年，那段時間可是我人生中最快樂的時光。可能是因為太快樂的緣故，我覺得那段日子很短暫，轉眼即逝。

由於海欣不懂說謊的關係，我很快就發現真正的原因是她父母。海欣出身自富裕的家庭，父親是醫生，母親是律師，他們的愛情觀念很傳統，極力反對同性戀，更特地為她安排了地產大亨的公子作對象，好讓海欣死心。

「張海欣，其實我仲好掛住你呀。不如你同返我一齊，我地搵個細細地既地方住，重新開始？」

「其實我都好掛住你。我唔介意其他人既點睇，我都唔係話貪Felix屋企有錢，但係我真係唔想再刺激我媽咪。」海欣真的很孝順。

「我可以等你架…」我不介意犧牲，我不介意等，只要你願意回到我身邊，我甚麼都可以。

「我呀媽上個禮拜覆診，醫生話佢有乳癌。我無得揀。」

「伯母佢身體點呀？醫生話第幾期？」我心裡暗暗覺得這是報應。

「第二期。呀媽已經好唔開心，再激佢我驚影響到病情。」

「第二期應該唔洗太擔心，有咩事我都會係你身邊。」我拍一拍海欣的肩膊。

「林恩兒，不如你都係快啲放棄我啦，我唔值得你為我做咁多。搵個第個女仔又好，搵個好男人都好，總之唔好再浪費時間係我身上啦。」

「呢啲係我個人選擇，我從來無怪過任何人。」我不帶絲毫動搖的答道。

「其實我已經諗住下半世乖乖地做少奶奶，所以今日見你，只係唔想帶住啲咩遺憾結婚。多謝你今日出黎陪我。」

「唔洗客氣。」我不知道如何應對。

你剛剛不是說懷疑他有外遇嗎？怎麽現在又對他死心塌地了？

「我係咪好自私呀？」海欣醉意漸濃，晃著馬尾問道。

我看著海浪慢慢地流動，卻一點都不覺得浪漫。潮水緩緩地拍打在岸，與我手上的啤酒同時吐出一層白沫。

海欣昏睡在軟沙上，我與一鎌彎月對酌到天明。

變左性 佢就已經唔係本來嘅自己 仲有用咩

變咗性之後海欣都未必會同返佢一齊

睇下佢地係注重心靈定身體

愛一個人，可以去到幾盡

愈諗愈唔開心

熹微時分，嫣紅的朝陽翻過峰巒，向著水面灑下道道金光。

「起身啦，天光啦。」我嘗試搖醒睡相甚差的海欣。

「早晨。」她拭著眼皮說道。

「我約左人呀，要走先啦。」我站起來執拾空空的玻璃瓶。

「我地尋晩飲左好多咩？我無乜印像既。」海欣一副無辜的樣子。

「無呀，少少咋嘛。」

「我尋晩有無亂講啲咩呀？」

「無呀。」我拼命擠出笑容。

「多謝你陪我，遲啲見啦。」

「拜拜。」我沒有回頭，逕自走向巴士站。

究竟是海欣成長了，還是我變得不了解她了？

我好像已經不懂得分辨她是否在說謊。

手機有來自梅姨的未接來電，但在重撥給她之前，我想先找一找王偉明。

「嘟…嘟…」他沒有馬上接聽。

「嘟…嘟…」可能他在忙吧。

「嘟…嘟…喂？」

「係我。」我心情好像輕鬆多了。

「你係？」

「林恩兒呀。」

「哦，早晨。」

「岩岩起身呀？」我問道。

「唔係呀，晏啲放工先有得訓。」他的聲音帶有倦意。

「on9 36小時緊呀？」

「算係啦。」

「方唔方便講幾句？」

原來在清晨遇到徹夜未眠的同道人，可以是這般愉快。

晩安

加速呀

唔知點解feel到有啲sad

成個故都有呢種感覺

早

個故唔會太長，所以大家唔會悲傷太耐

第三章完
第四章 《醉》 續

第四章 《醉》

先按下刻著數字的圓形按鈕，我才徐徐地拉上升降機的鐵閘。

今天是星期六，我來到位於工廈內梅姨的寫字樓。

「叮噹…叮噹…」

人生充滿了等待，等待王偉明接電話，等待梅姨應門，等待海欣回到我身邊。

有些等待是可預期的，有些時候不過是一廂情願。

「今日咁早呀？」

「尋晩通左頂。」我開始覺得有點頭昏腦脹。

「洗唔洗飲返杯提提神？」

「訓醒再算啦，唔洗叫醒我。」

我熟練地把外套掛在衣架，撲到按摩椅上倒頭入睡。

恢複意識的時候，已經是黃昏。

「我訓左幾耐呀？」

「十個鐘到啦。你今晩有客咩？」梅姨已經急不及待地拿出兩個小酒杯。

「無呀，聽日先有。」我怕記錯了日子想拿出手機查看行事曆，這才發現手機的電量所剩無幾。

其實我更想看到的是來自海欣的訊息，可惜並沒有。

「幫我差電吖梅姨，唔該。」

「嗱。」她把酒杯遞給我，換成我的iPhone X。

好像是某個客人送的禮物。

「嗯…好甜。」我一杯到底。

梅姨之所以叫梅姨，除了因為她的姓氏外，另一個原因是她特別喜歡梅酒。

酸溜溜，甜絲絲的，我知道這是自家製的味道。

「係咪有野想同我傾呀？講完我地先再開始做野啦。」

琥珀色的梅酒悄悄地流進青瓷杯中，看著就讓人覺得從容舒暢。

多一個正評就加稿

之前講話夠80正評加3篇，
連埋今日未出既1篇
總共差4篇

希望今日可以出多3篇
咁聽日都會有3篇

「我尋日見完醫生。」

「我知，你話驚後悔吖嘛？」

「我而家已經有決定啦，我尋晩見完海欣。」

「哦…」梅姨一副恍然大悟的樣子。「咁你既決定係啲咩？」

「尋日醫生問我開始食荷爾蒙好唔好，我本來仲有啲猶疑不決，但見完海欣之後，我覺得只有我先可以救到佢。」

「恩兒，你覺得變左性之後你地就會一齊返？」

「我唔肯定，但如果唔咁做既話，就一定無機會。」我把酒杯遞給梅姨，示意她再給倒我一杯。

「之前我教你講大話，呃醫生話你有性別認同問題，係因為我覺得你好堅定，為左海欣可以義無反顧地變性，但係而家好似多左猶疑，你真係諗清楚？」

「如果我唔咁做，仲有其他方法咩？」

「梅姨我都係講下自己既諗法，諗深一層，其實我都無資格係到囉囉嗦嗦，我只不過係一個無勇氣既懦夫。」

「梅姨……我唔係話你囉嗦呀，我一直都好尊重你架…」梅姨是我最敬重的女人，一直都是。

「想當年我只不過係一個社工仔，仲未係同志組織既發言人……」

梅姨絕對不是長氣的女人，但這件事她一直重提，一定是因為她耿耿於懷。

唔好啊恩兒

唔好啲咩

梅姨終於出場

梅樂遙，女同志組織「紫色月光」的召集人，香港著名的女權分子。在強權面前無所畏懼，在鎂光燈下對答如流的她，其實有一個不為人知的秘密。

為女同志發聲的社工不一定是同志，但如果是同志的話，自然會比較有號召力，話題性亦會隨之增加。

二十年前，香港的社會還很封閉，沒甚麼人願意表達自己的性取向，同性戀者受到的歧視及壓迫亦相較現在的大得多。梅姨那時還不是梅姨，而是為性小眾爭取權益的新晉社工小梅。

她對愛情充滿憧憬，與同期但不同部門的社工哥哥關係親密，同時又認為愛是人與生俱來的基本權利，聽服務對象訴苦水訴多了，小梅很想為她們出一分力。

小梅謊稱自己是女同志，帶頭出席公眾活動，將「親身經歷」說得頭頭是道。由施助者的角色變成第一身，說服力當然大得多，她本來打算在把平權運動送上軌道後隱退，怎料一幹就是十年。
回頭一看，那位英俊瀟湘的社工哥哥已經失去影蹤。

然後小梅已經無法再做小梅，她要努力演活由社會塑造出來的女強人「梅姨」。

梅姨在社會的地位鞏固起來，還成立了「紫色月光」，我和海欣就是在大學時認識了這位大好人。

「人在江湖，身不由己」，成為了她最常掛在嘴邊的說話。我很欣賞梅姨的偉大，她為了弱勢社群犧牲了自己的愛情，她很清楚一旦承認了自己不是同性戀者，辛苦建立的形象及人脈將會毀於一旦。

「我知道佢係為左我先移民，佢擔心我會後悔，所以佢幫我做選擇。如果當時我有足夠勇氣，或者佢就會留低。恩兒，衝動會壞大事架。」梅姨終於把故事都說完。

「知啦知啦，我諗得好清楚架啦。」換著是平時的我，一定不耐煩的破口大罵。

「比我講埋呢句啦。其實愛情就好似浸梅酒一樣，唔得開樽果下你都唔知係甜定酸，你有機會可以造到罈好酒，但係都有機會白白浪費左時間。唯一唔同既地方係，浸酒今罈衰左仲有下一罈，拍拖都話可以換第個，但係你變左性就無得返轉頭架啦。你明唔明呀？」
梅姨語重心長，她的好意我心領了。

望著杯入面黃色的梅酒，我只能說句：「我望唔透， 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握得到。」

係呀

唔好變男人呀

今日加住1篇稿先，仲有2篇聽日同後日各1

最後應該會愛上醫生唔變

希望係 咁海恩點算

兩個人，唔一定會一齊先幸福既

樓主一句話 令我見到個結局

拿，我無講係邊個同邊個呀

唔好變性

小梅

協助梅姨整理好文件之後，我決定先回家換套衣服再去酒吧。

我約了王偉明晚上十時，請他喝酒還個人情，報答他上一次在暗角仗義相助。

「魚仔，媽咪返黎啦！」我推門而進，順道拿起鞋櫃上的魚糧。

肥肥與白白明明都餓了一整天，看見我卻沒有游近，又沒有誰可以餵過牠們，難道牠們生病了？

可能是牠們與我心靈相通，所以才食寢難安吧。

我在衣櫃裡拿出很久沒穿的晚裝，細心地打扮化妝得像個女人，我要好好享受最後一夜。

明天我便開始荷爾蒙療程，我也決定不再援交，銀行戶口現在有六位數字，尚欠少許便有足夠的手術費，我會想辦法借回來的。

用辛辣麵填飽了肚子，我決定今晚要不醉無歸。

「呀雋，我就到啦，你果間酒吧係邊到架？」

「我向地鐵站帶你去啦，你朋友到左未呀？」

「佢就快到架啦，你黎D2出口搵我啦。」

王偉明剛告訴我要遲十分鐘，都不知道他是在忙醫院的事還是下半身的事。

五分鐘後，一個穿著緊致恤衫的俊朗小伙子興奮地向我招手，旋即惹來旁人羨妒的目光。

「Michelle姐，好耐無見啦。今日著到咁靚既？」逸雋親暱地繞著我的臂彎。

「而家見好姊妹唔可以著得靚架咩？最近點呀你，練波忙唔忙？」

「呢個星期唔洗練波……啊…你做咩拍我個波呀？」逸雋嬌喘一聲，全因我我冷不防地大力拍他結實的胸肌。

「Sorry呀遲左到。恩兒，呢位你朋友？」後方傳來王偉明的聲音，不知道他是否因為逸雋的呻吟才發現我們呢？

「Hello，我地都係岩岩到。你…」

逸雋打斷了我的說話：「你好呀，我叫呀雋，點稱呼呀？」

他雙眼發光，嘴角上揚，肯定是在圖謀不軌。

雖說今晚我請客，但為了荷包著想，我選了一間有好姊妹有份投資的同志酒吧。祝你好運呀王偉明，誰叫你長得這麼英俊瀟湘。

「你可以叫我Oscar。」果然是見慣世面的王醫生，大難當前還是處變不驚。

「我地邊行邊傾啦，一陣我請你飲野。」

「今晚唔係恩兒請咩？」

「除左酒之外，仲有好多野可以飲架嘛。」逸雋不自覺地露出噁心的舌頭。

糟了，我好像沒有告訴逸雋王偉明是個直男。

算了，你還是自求多福吧。

小梅係咪好偉大

「喂，你有無去過PP呀？」逸雋壓低聲線故作神秘地問道。

「無呀，咩係PP呀？」看到王偉明搖頭，逸雋一臉失望。

PP 是Propaganda的縮寫， 屬於香港第一代的Gay Bar。曾幾何時，香港同志圈流傳著一則趣聞，說只要問一個男人一個問題就能知道他是不是Gay佬。

你去過PP嗎？如果對方笑而不語，答案便呼之欲出。

「喂你唔好咁候擒啦，王醫生有好多女仔溝架啦。」我嘗試拉開他們卻不果。

「又唔係你條仔，咁緊張做咩啵。估唔到你係醫生咁巴閉，喂，有無諗過中途轉機先？」逸雋還是死纏不放。

「其實我就唔鍾意女人既，只係鍾意同女人做愛。」王偉明一本正經地答道。

「乜你講啲野咁難明既？唔鍾意女人又要同女人扑野？」我問。這不就像我賣淫時差不多，不喜歡男人又要跟他們魚水之歡？

「呢啲野陣間飲左酒再講啦，係啦恩兒，你記得後日黎一點鐘黎診所搵我，我開藥比你。」

「開藥？乜你有病咩『恩兒』？」逸雋看來很不滿意我跟王偉明很熟絡的樣子。

「er..唔係呀，我幫朋友拎藥咋嘛。」變性的事我沒有告訴逸雋，這些事越少人知道越好。

「哦……我地到啦，呢到就係Bar 1010。」他自豪地為我們介紹酒吧的歷史及格局。

1010，名字改得還算貼切。

「想飲咩呀？今晚唔洗同我客氣。」我少有地這般豪爽。

「啤酒先啦，一陣再飲威士忌。」王偉明答道。

「呀雋，幫我拎住半打啤酒，同埋求其執20 shots黎玩啦。」

「收到Michelle姐，好快送到。」

理性叫我不要喝太多，以免醉了亂說話，不過感性上我很想醉到不省人事。

出住2篇先，夜少少出埋加稿果1篇

好偉大

又或者，就算當時佢放棄左事業，都未必可以得到愛情

劉導

尋日無加到稿，加稿尚欠2篇

懲罰你 要加3篇

我覺得佢願意假扮同性戀已經好偉大

各位久等了，忙完一日，可以出文了

酒吧內的射燈使人眼花撩亂，五光十色的幻彩為此處披上一層神秘的面紗。

「估唔到你會帶我黎gay bar。」

「咁我估你好多地方都蒲過，所以帶你黎個新地方。」

「多謝你既驚喜。」王偉明無奈地笑道。

「唔洗客氣。」我回敬一個可疑的笑容。

「你朋友睇黎唔知你變性既事啵？」

「係呀，我淨係同好少人提過。」

事實上，其他人看到我穿著中性也不會多加過問。

「啤酒同廿shots，仲有呢杯我私人醒既好野。」一個陸軍裝的男侍應送來酒水與花生，還把一支黑啤遞到王偉明面前即時開蓋：「靚仔，同我吹左佢！」

「吹呢支定你果支先？」

王偉明不忌諱地說黃色笑話，看來他真的不怕菊花不保。

「咪玩啦，呀雋話我聽你係直既，唉，真係太可惜啦。」他擺弄著蘭花手答道。

「飲杯！」王偉明仰頭一飲而盡，霸氣十足地把空空如也的酒樽倒轉置於頭上。

「猜枚，五枚識唔識？」說罷，偉明向我舉出一個拳頭。

「我有啲驚啵。」我照樣遞出一個拳頭。

「驚咩姐你男人老狗。」王偉明不屑地笑說。

「我係驚你地一陣飲到醉曬要我地送你返屋企咋。」我吐舌作了個鬼臉，然後示意由偉明先開始。

「等等！」逸雋突然出現插到我們中間。

「做咩呀你又……」我已經懶得理他。

「我只不過係想講話可以送呀醫生返屋企。」她這個八婆一臉無奈。

「屌！」我倆異口同聲地罵道。

「聽枚啦……五！五！五！飲！」

王偉明自信地連喊三聲，想不到我第一輪就輸了。

願賭服輸，我把其中一個小酒杯喝得乾淨。

「到我！」我用指頭抹走嘴角的一滴酒。

「喂呀我又要玩！」這麽嬌嗲的男人真的特別煩厭。

「死開，等老娘報仇先，罰你飲一杯！」我怒氣沖沖地推開這娘娘腔。

「聽枚！五！五！五！唉吔！」只差一點點。

「可惜可惜。」偉明搖一搖頭，又再出拳：「五！五！五！又中，飲！」

如是者我連續輸了五盤，還是未嚐一勝。

「Michelle 姐，我有得玩未呀？」逸雋楚楚可憐地盯著我，但我還是想先贏一局才再來圍枚。

「最後一局啦，贏輸都轉圍枚啦。輸左呢鋪既要飲三杯！」

「奉陪到底。」偉明一副胸有成竹，我看了就覺得氣憤。

今日都係加唔到稿，睇黎weekend PK鳥

訓唔著添

佢陣間飲大左出事囉

無事既

係咪會同醫生做
邊有醫生會同病人去街 個醫生一定想同恩兒做愛

呢個醫生有啲非典型

繼續推

等緊你個故呀

我不知道精神科醫生是特別擅長讀心，還是蒲精猜枚特別厲害，到頭來王偉明只是喝了一口烈酒。

「我唔理呀，我唔玩遊戲啦，你同我飲左呢杯酒。」半醉的逸雋此時已脫下襯衣，只穿著V領短袖衫。

「其實一開始咁咪幾好，你地又何必呃酒飲呢？」他照樣面不改容地一飲而盡。

「今晩我請，當係多謝你呢個好醫生。」我不自覺地倚在他的肩膊上。

「我不過係個庸醫。」

「錯！我話你係好醫生你就係好醫生。」逸雋借故緊抱偉明的臂彎。

他看來不介意被左擁右抱，即使是被男女同志各一夾在中間。

偉明拿起晶瑩剔透的酒杯把玩，用另一隻手托著腮子問道：「你地覺得點先為之一個好醫生？」

「要靚仔，有錢，同大隻。」逸雋真是個膚淺的低等生物。

「Sorry，我幫你唔到。」王偉明裝作愛莫能助，卻未能說服我們。

「我覺得要為病人著想，個人唔好太死板，同埋唔好有架子。」我想像著旁邊的他的形象說道。

「我啲前輩成日話，好醫生最緊要有兩個條件， 就係Knowledge 同Ethics。有knowledge無ethics就無同理心又無醫德，好易比人投訴，有ethics無knowledge就仲大獲，隨時搞出人命，如果唔係和尚同牧師都可以醫人啦？咁你地話啦，一個亂搞男女關係既人渣又點會係好醫生呢？」

樓主出快d 好吊引

快架喇快架喇

盡力加速

「我唔理你咩ethics 定knowledge啦，你既私生活係你既事，唔會影響到病人就得啦。」我兇巴巴地看著偉明說道。

「咁你覺得點先係一個好既精神科醫生呀？」王偉明沒有再與我們爭論，而是提出另一個問題。

「呢樣我唔知啵，醫得好個病既就算好醫生架啦，咩科都一樣既我諗。」逸雋答道。

「如果一個精神科醫生自己都有精神病，你仲會唔會睇佢？」王偉明從口袋中拿出私人珍藏的鐵酒盒，慢慢扭開那青銅色的樽蓋。

我們沒有回答，他也沒有再提問。

之後我們轉了話題，談了同志平權、香港前途、醫院八卦，逸雋又問了他一些有關愛滋的問題，但偉明的那個問題還是在我腦中揮之不去。

我覺得他說的那個人就是他自己，他就是有精神病的精神科醫生。

「喂，我走先啦。」逸雋站起來與我們道別。

「記住要安全呀。」偉明豎起拇指。

「知啦，你話0仔危險啲架嘛！」

「哈哈學到野啵，拜拜啦八婆。」我揮動手上的啤酒樽。

「拜拜Michelle姐，拜拜偉明哥。」他頭也不回，一定是趕著去約炮。

桌上的酒喝得七七八八，雖然我仍然清醒，但頭腦開始有點發脹。

「仲飲唔飲呀？」偉明繼續拿著他的小鐵罐。

「我話請你飲酒，你一路都飲私伙野，好唔比面姐。」現在只剩下我們兩人，我自覺地坐到他對面。

「咁呢枝我自己溝架嘛，慣左呢個時候飲。」

「諸多藉口，拎黎！」

我打算把酒喝盡那他就不能拒絕我的好意，怎料那酒烈得灼喉，而且一點也不香醇。

「喂…你枝野都唔好飲既……我……」我沒法把句子說完，就倒睡在桌上，不省人事。

醫生咁鐘意扑野 係性沉溺

咁你估下點解佢要隨身帶酒盒

係咪飲完樽野就要搵人做？

方向正確，不過差少少

有精神病嘅精神科醫生
好想知點發展

飲左酒 硬唔到 減低性慾

我都好期待

聽日開估

呢四個字好賤呀

中午12點前

性慾嚟嘅時候飲咗佢倒頭大睡？

平平

不知道過了多久我終於恢複意識，我發現自己正躺在床上。

「呢度邊到黎架？」我東張西望，這地方有點熟悉。

沒有人答話代表著兩個可能，其一是我自己送自己回來，其二是送我回來的人已經離開。

「有無人呀！」全身乏力的我望著天花大喊。

「有呀。」一把男人的聲音從房外傳來，原來是端著水杯的偉明。

「你送我返黎架？」

「係呀，你醉到成隻豬咁，我咪飛的帶你返黎囉。飲杯暖水先啦。」

「唔好意思呀，勞煩到你，咁我又欠多一個人情啦。」我勉強坐直身子，尷尬從他手中接過藍色的水杯。

「其實隻杯唔係我既。」

「我向你屋企拎既但唔係你既？」他一點都不驚奇地問道。

「隻杯係我買既不過唔係比我用既。」

「Okay，明曬。」可能是覺得低頭望著我有點累及不合適，偉明坐到我的腳旁。

「我岩岩有無做啲咩失禮野呀？咦你件恤衫呢？」我這才看出他現在只穿著背心，結實的肌肉若隱若現。

「又無好失禮既，不過我件衫就要洗一洗啦。」

「我嘔呀？」

「嗯。」他若無奇事地點頭。

這次我真是無地自容，醜態盡現。

「我真係唔知點報答你好。」其實我想說的是賠罪。

「以身相許啦。」

王偉明把身子微微向前傾，一言不發地望著我，銳利的眼光似要把我整個人吞下，卻選擇性地遺留了只有我聽得到的自己的呼吸聲。

四目交投的一剎，迸發出火樹銀花。我好像第一次對男性有心動的感覺。

Michelle唔是張海欣咩

好感動，過左兩日終於有人發現

唔記得晒d英文名呀

嚴格黎講Michelle曾經係恩兒既英文名，不過識左海欣之後就改返做Yan，但有次比呀雋發現左佢舊名就不斷咁叫

Michelle好聽好多

我閉上眼睛等待浪漫的發生，卻沒有碰上預期中的熱吻。

「如果你唔係我病人既話，我岩岩就一定會錫左落去。坦白講，其實我都幾想同你做愛。」

原來是我會錯意了。但把他說的話在心裡默念多一次，又好像是個讚美。

又或者，他只是個任誰都會上的Party Animal。

想著想著，頓覺滿臉通紅，我馬上舉起水杯遮著視線，以及為自己降溫。

「你早啲休息啦，無咩事我走先啦。」

「吓而家幾點？仲有無車架？」

「一點幾啦，我可以搭的士返去既。不過你有無恤衫可以借比我？」他搔著頭皮問。

「有你都唔岩著啦，你咁大對波！」

「唓我又唔係問你借Bra，同埋細都有細既好處架嘛。」他盯一盯我的上圍竊笑道。

「咸濕醫生！」我用被單蓋著自己，只露出十架吊飾以上的地方。「其實，我唔介意你借宿一宵。」

我不是想他留下，我只是不想他穿得這麽單薄。

「咁我訓梳化啦。」他作勢要從床上離開。

「你聽日要返工呀？星期日啵？」

「政府醫生唔係五天工作架，不過我聽日放假。」

「咁不如陪我傾偈囉。」

我移開身子，示意他靠過來與我並肩而坐。

「都得既。」他看來還不算太勉強。

「係啦，點解你隨身帶住盒咁勁既酒既？」

「咪都係因為你太索…唉…」

我完全跟不上他的邏輯。

好緊張呀

唔洗緊張

開估啦

「因為我太索？」我一頭霧水。

「我唔係怪你。只係我成日都想做愛，有時會控制唔到自己既性慾。為左唔好鑄成大錯，當我擔心自己控制唔到既時候就會飲酒，飲得多自然就唔會想做愛。」

「呢啲係咪叫性上癮？」

「嚴格黎講係性強迫症。其實，我明知自己做緊既野係有啲過火，但係都控制唔到自己。最初係為左忘記以前女朋友，所以周圍同女仔上床，學生妹試過，大姐姐試過，少婦都試過。我以為咁做可以令我忘記佢，但最後反而變左好似上癮咁。一日唔做愛就會周身唔自在，飲完酒又好似舒服啲咁。」

「姐係你既咸濕其實係病黎既？」我有少許覺得他是在砌詞狡辯，但他又不像是在說謊。

「咁我認自己係咸濕既，但係有時真係會Over左囉。」

「咁你有無睇醫生？」

「我咪醫生囉。」言下之意即是沒有。
「咁你飲酒同我索又有咩關係？」我大言大慚。

「因為你夠正，所以咪會挑起我性慾囉。其實你係咪真係咁想我讚你先？」

「咁我索就係人都知架啦。」

「哈咁你仲係咪想做女人架？」

「都話唔好再Challenge我囉。」我語氣變得稍重。

「好啦好啦。你今朝打電話同我講話唔想再同男人搞，要專心做個變性人，加上你係我既病人，所以唔洗擔心，我一定唔會搞你。所以咪要用酒幫自己控制囉。」

如果我今早沒有打電話給他，他就會願意與我做愛嗎？

「其實點解你咁抗拒同病人搞呢？」

「我只係唔想重蹈覆轍姐。」

ok

想知醫生過去同病人發生咩事
等你加速

我都好似個醫生咁控制唔到啦
快啲啦

想佢地做愛

不倫之戀

梅姨：「做人唔可以衰衝動呀」

幾時再有文

我都唔想架梅姨 係樓主唔生性

D人又話加稿 唔知加去邊

我以為偉明只是在沉思或懷緬，但他沒有再開口。

其實我很想知道偉明與病人的過去，但我終究沒有問出口。

我沒有資格去過問，因為我只不過是他的病人，極其量也只是朋友。他的私事，他不想說我就不要問。

我甚至有點愧疚，他救我已經不止一次，現在坦蕩蕩地與我說秘密，但我竟然沒有把我變性的真正因由告訴我的主診醫生。

我是個不合格的病人，也沒有臉自稱是好朋友。

這殺死人的沉默大約持續了五分鐘左右，我雙手緊緊的握著曾經是海欣最愛的水杯，想像著她曾在哪個位置留下個唇印。到我忍受不了想要另起話題的時候，原來王偉明已經在我身邊睡著了。

直覺告訴我，把他傷得這麼透徹的女人一定是他的病人，所以他才會這麼抗拒與病人發生關係。

我靜靜地為他蓋上被子，凝視著他閉上眼的俊臉，胸口隨著呼吸起伏，我想若果他在夢的話，應該是個美夢。

我又會否出現在他的夢中呢？

有我在的夢對他來說又是否美夢呢？

我悄悄地親吻他的額頭，然後鑽進同一個被窩背對著他。沒想到這竟然是我第一次與一個男人同床共枕，以往的客人都只當床是交配用的性地，我當那是工作的場所，但現在這睡慣了的床竟成為了我戰戰競競的地方。

王偉明，我不知道卻如何報答你，以身相許大概是不可能，因為我心意已決。如果能早點遇到你的話，可能我便不用走上這不歸路。

我很清楚，自己是是不試一試便不會放棄的那種倔強的麻煩人。

可以的話，明天請你吃早餐吧。

今日先加1篇，聽日盡量出4篇

梅姨：「做人要靠自己！」

同醫生一齊算啦

醫生都有自己既心理關口

八點前有文

昨晩沒有校鬧鐘，自然醒的時候偉明已經不在我的枕邊。

「王偉明！」我像昨天喝醉後一樣，在床上大喊。

「王偉明！」我見沒人回應，再喊一聲。
難道他已經不辭而別？他不是不用上班嗎？

我暗笑自己很傻，他去哪裡根本不用跟我交代吧，何況我又沒有預早跟他說要一起吃早餐。

拿起手機把玩，看看有沒有重要的訊息。原來已經快十二時了，只有一個人也要吃午飯吧。

起床第一件事是玩手機，落床第一件事是刷牙。

咦，怎麽廁所門鎖著的？

「王偉明，你係咪係入面呀？你肚痛呀？」

「等等！」終於有人應我了。「啊！」他突然一聲呻吟。

「喂你無事吖嘛？」我隔著廁所門問候他。

木門突然打開，他神情緊張地說道：「無事。」

「你做咩兩隻手都放後面呀，收埋左啲咩？」直覺告訴我他在瞞著我在做甚麼。

打丁？

j佢d底衫褲

英雄所見略同

唔記得講，由岩岩果篇起係第五章—《晨》

睇到心肝仔卜卜咁跳

有無濕曬先

「無呀。」偉明故作冷靜。

「拎出黎。」我更確信他收起了一些東西。

「你真係想要？」他突然用激將法。

「我叫你拎黎就拎黎啦。」我攤開手心。

「好啦，接住！」

一件黑色的物體飛近眼前，我躲避不及被擲個正著，擋住了視線。

「咩黎架，痴笠笠咁既。」我還好像聞到了一陣怪味，不祥的預感從心底裡湧來。

「拿，你自己話要架咋。我本來諗住洗完先比返黎。」

「嘩屌，原來係你啲精黎，仆街！仆街！仆街！你同我食左條底褲呀！」想不到一起床便中了個大獎，這個變態醫生還要用我的內褲來自瀆，真的沒有比這還噁心的事。

「嘿，你岩岩比我顏射，哈哈！」

我還是第一次見有人得罪完人還這麼囂張。

「你同我出去！我洗完臉慢慢教訓你。」我扭開水龍頭，把臉洗了足足三遍，還覺得有點精液的腥臭味遺留在臉上。

「林恩兒！」這次輪到他在門外喊道。「你聽我解釋。」

「仲有咩好解釋，咪就係你個死戀態用我啲底底黎打飛機囉。」說實話其實我不知為何不是太介意，不過還是要裝一下的。

「你講既係客觀事實，我無諗住反駁，我只係想解釋返點我我咁做姐。」

「你講啦。」

「其實我每朝起身都要打飛機，本時會用手機睇AV，但係尋日無差電，咪唯有用你既底褲黎打囉。如果我無射到會成日都好唔自在架…Sorry呀，希望你接受我既道歉啦，最多一陣早餐我請啦。我洗完會還返比你架啦。」他不像有悔意，更擺出一副受害者的樣子。

想不到他的強迫症真的那麼嚴重。

「唔洗還啦，送比你啦。同埋唔洗你請我食早餐呀。」我打開廁所門盯著他說道。

「點解呀，你比我賠罪都好。」他手上還拿著那條充滿生命力的底褲。

「因為陣間係我請你食，你下次先再請我啦。」

「好！咁我地換埋衫就行啦，我好肚餓啦！」偉明露出陽光般的笑容。

要飲酒先cool down 到

呢篇好痴線

有時候真係忍唔到手

多謝支持！

「食咩呀你想？」我們沿著斜波向下行。

「你話事啦，我好少黎港島。」王偉明現在穿著我的一件運動外套，被我弄髒的襯衣我再考慮一下還不還給他吧。

「咁不如食茶記囉？」

「好呀，我都想飲返杯凍奶茶。」

「你住邊到架？」我決定帶他到一間還沒被「新假期」弄垮的隱世茶餐廳。

其實在一個人搬出來之前，我與家人住在天后，這茶餐廳就在我的舊居附近。

無獨有偶，這茶餐廳竟然與我一樣在一年前搬家，因為租約的問題遷到西營盤。對天后的街坊來說這當然是壞消息，對我來說卻是大好消息。

坦白講，這餐廳我吃了很多年，食物的質素實在不算太過突出，但吃久了自然有感情，習慣了的味道日子久了便會想再試。

人啊，多麼懶惰。可以不變的，就最好永遠不變吧。

「我係新界人，住天水圍。」

「哦，原來係騎牛既。」我聽說新界人都很刻苦耐勞。

香港島的特色就是樓梯與斜坡，上山又下山，下山又上山。其實這裡真的不是養老的好地方，我們兩個年青的走著走著也氣喘了，又何況行動不便的老人呢？

至於新界，我真的不太清楚。

「唔係呀，係騎豬。」

「騎豬？」香港有人會騎豬嗎？

「係呀，我間唔中都去老蘭騎豬扒架啦。」

「咁你又唔好咁低估自己。」以偉明的外表與條件，我相信很多女人會主動獻身。

「我無呀，只不過人餓起上黎真係會飢不擇食架。到未呀，不如搵間7仔算啦。」他氣若遊絲地埋怨。

「轉彎到啦，應該唔洗排隊。」

「好啦信你啦。」

我回頭向他招手，偉明加緊腳步緊隨其後。果然如我所料，不用等位可以直接進去。

「老闆，兩個。」我向熟悉的店員揮手問好。

「咦原來你地玩Double Dating呀？海欣係入面啵？」聽到海欣的名字，我一時不知如何應對，雙腳像釘死了一樣不能動彈。

關於這餐廳，其實與海欣的回憶才是我最放不下的吧。

各位晚安
又到星期一

文

中午報到

一陣lunch break 出一篇，之後要等晩上

嘟嘟食左飯未

食緊呀 食爭鮮

「老闆，我都係下次先黎啦。」我慌張地在找海欣的身影，卻遍尋不獲。

「好耐都唔見你一次啵，咁快就走啦？」

「我突然間醒起有啲野做，下次見啦。」

我拉著偉明準備離去，卻聽到一把熟悉的聲音。

「埋單吖老細！」

我眼角一瞥，果然是她。

「係！喂海欣，恩兒同佢男朋友向出面啵。你地唔係好friend架咩？」這老闆真的最愛多管閒事。

「林恩兒！」海欣在我背後喊道。

被發現了再逃走嫌疑反而更大吧，現在唯有硬著頭皮跟她見面。

「早晨呀，咁岩既。」我回頭奉上一個假的微笑。

「係呀，Felix話想飲奶茶，所以就帶左佢黎呢到。同你介紹返，我未婚夫Felix。」

「Hello大家好，呢位一定係Michelle既好姊妹呀Yan啦，佢成日都提起你。呢位係？」一個高高瘦瘦的年青人想與我握手，Felix的真人比我想像中彬文有禮，一點都不似富二代。

但只要想起他背著海欣偷食，我便不禁怒火中燒。

「佢係我男朋友，精神科醫生王偉明。」我脫口而出說了個謊，但來不及打個眼色叫偉明配合。

「幸會幸會，你地郎才女貌，絕配絕配。」幸好偉明沒有揭發我。

之後我們四個人都不知該說甚麼，沉默使氣氛尷尬得很。

我究竟是不是瘋了，一時衝動竟然亂說偉明是我男友，這不就等於直接叫海欣放心結婚？

做咩咁對自己

尋日早出晚歸 冇時間煮飯帶

睇黎恩兒有得救

帶飯好呀，健康啲

清淡開 食唔到肥膩野

Felix搶偉明

腐女發現

我有個朋友都係成日帶飯，佢唔食肉添

我食肉架 只係出街食好油會肚痛

唔要變基故

Felix有錢仔，唔洗儲錢可以去變性

海欣出手搶恩兒

Felix 有海欣夠曬啦！

海欣是恩兒的

咁又去偷食

Felix知道海欣鐘意女仔之後，自己走去變性都得

首先忍不住的是Felix。

「我地六月十五號結婚，唔知你地賞唔賞面黎呢？我諗海欣一定好想得到你既祝福。」

「當然會黎。」如果你還搞得成的話。

其實他知道我是海欣的前度嗎？他知道海欣曾經是同志嗎？

我討厭被不熟悉的人知道我的秘密，我更討厭我不知道別人知不知道我的秘密。

秘密被知道了就像赤裸於人前，但若有人瞞著我知道了我的秘密，就像被人用望遠鏡在暗處偷窺一樣不自在，毛骨悚然。

「咁到時見啦，拜拜。」

「拜拜。」海欣向我揮手道別，她與Felix的親密得不像有任何芥蒂，甚麼外遇的猜測好像從不存在。

又或許，只是海欣多疑了。

「再見。」偉明見我想得入神，禮貌性地為我跟他們說再見。

Felix攬著海欣的纖腰，攜她橫過馬路，在一輛黑色開篷跑車面前停下。他為海欣打開車門，就像個紳士一樣。

海欣陶醉得眼神，是貨真價實的。

我想，她真的愛上了這男人。

「諗咩諗得咁入神呀？」偉明問道。

「肚餓啦，食左再講。」我逕自走回茶餐廳。

如果海欣真的愛上了男人，我也唯有變成男人才能討她歡心吧。

男人係咁

咁夜都出文

晨早報到

睇feel架嘛

今日幾時有文 成日好病態咁上黎f5

咁感性

今日兩點後去keep住出3-4篇
因為想趕得切今個星期結局

「咁快又返黎既？」其實老闆你不說話我也不會當你是啞巴的。

「一份常餐B，茶走。一份腿蛋治，凍奶茶。」我沒心情理會他。

「坐果邊好唔好？」偉明指著角落的一個兩人卡位。

「好呀。你食三文治就夠啦？又話好肚餓既。」

「我每日第一餐食唔到太多野。」醫生的飲食習慣也不是太過健康。

「係啦，岩岩多謝你扮我男朋友。」

「舉手之勞姐，係我既榮幸。」口甜舌滑是當花花公子的必要元素。

回想起來，我還是第一次在街上與男生十指緊扣。從前援交的時候都很少與客人約會，通常都是直接到酒店，做愛比接吻多，牽手的次數屈指可數。

「岩岩果個就係hurt得你好深果個ex呀？」

「嗯。」事到如今，都無謂再隱瞞。

「佢岩岩係咪話半年後結婚？」

「嗯。」

「我諗我知道個真相啦。」

「咩真相呀？」我裝傻問道。

「其實你趕住變性係咪為左呢個女仔？」

「如果我話係，你仲會唔會幫我安排做手術？」

不愧是觀人入微的精神科醫生，你去當醫生不當偵探其實真的有點浪費呢。

E波

live 咗
Btw, 個故好正! 皮已正

又live左啦
加速

感激正評，如果有咩意見都反饋下等我改善

加速就會快啲完架啦

寫長啲
寫埋醫生

醫生係第二季既主角

為左變性，我惟有做醫生？！

錯

醫生係咪有同變性人做愛既癖好

巴打 係咪講個醫生之前既經歷呀？
定第一季會講？

「我之前咪問過你點先係好既精神科醫醫生既。」偉明迴避了我的提問，但我猜他已經心中有數。

「嗯。」

「我無絕對既答案，但我心目中既好醫生一定係永遠都以病人既利益為先，為病人作出最適合既選擇。」

「滾水到滾水到，常餐B同你既三文治。做咩個氣氛咁古怪架，兩公婆嘈交呀？」老闆親自為我們送上早餐，卻不忙八卦幾句。

「無呀。」這送餐還算來得合時。

「唔知你地有無啦，有咩食完再傾！食不言，寢不語！」

老土的說話，有時都蘊含著大智慧。老闆的諺語應用得有點亂來，但如果因為吵架影響了進食的心情又真的有點愚笨。

我們換了別的話題，我叫偉明說一些精神科的趣事，他叫我說一些援交時遇到的怪事。

「埋單唔該。」我拿著結單走到櫃台。

「咦原來海欣都係坐你地岩岩個位，$53呀唔該。」老闆娘托一托架在鼻子上的無框眼鏡。

「係咩，個位都唔係我揀既。」我無奈地交出淺笑。

「唔識揀位唔緊要，最緊要識揀人呀嘛。你男朋友睇落好得啵。」

「其實佢唔係我男朋友。」我冷冷的說道。

「咁你要加把勁啦，想當年都係我追呀事頭返黎架，而家呢個年代女追男好平常架啦。」老闆娘湊到我耳邊說道。

「咁女變男平唔平常？」

「女…鞭男？咁重口味架而家啲後生仔。」她好像聯想到錯的方向了，我才不喜歡SM。

「再講啦，拜拜。」

我走到剛停泊著跑車的位置，抽出一根香煙。

「有無火機？」我問。

「嗯。」偉明拿出鐵制的火機，原來他有收集鐵制品的喜好。

「你唔食呀？」

「我呢刻想食二手煙多啲。」

真的是怪人一個。

我慢慢地吐出一圈白煙，再深深地吸了一下。

「係啦，我都係決定唔做手術啦。」

都無

其實呢個故係當比好耐無寫故既我熱身一下，同埋為第二個以偉明做主角既故作鋪殿。

到時第二季會有更緊張既情節，更細膩既描述，希望到時大家繼續支持

好好睇，支持樓主
嗰故值得比更多人睇到

不得了!!!!

可能真甜故會多啲人睇

有咩咁不得了

今篇重點係最尾個句嘛 無論係咩原因也好
都會令讀者心思思想快啲睇下篇

唔洗變性喇

醫生屌主角個fd

猜枚個個

又hehe

「係？你尋日先打黎話要開始食荷爾蒙。」

「望住岩岩海欣對住佢未婚夫既表情，果個含情脈脈既眼神，我覺得就算我變左性都挽救唔到呢段愛情。」

「你真係諗清楚架啦？一時一樣咁，洗唔洗再諗下先。」

「咩喎，女人係咁善變架啦。」

「仲以為你會同其他女仔有咩唔同添。」偉明使勁地吸入我噴出的霧煙。

「我諗所有女仔其實都係想有人錫，想幸福架姐。」

「人人都想幸福快樂既，不過唔係每個人都有咁既機會同權利。」

「做咩呀，又諗起以前女朋友呀？女死女還在，又何必咁執著呢？」我拍一拍他的肩膀。

「真係女死女還在咩？你自己咪又係做唔到。」

「其實我地都幾似架可？呢啲係咪叫同病相憐？」我苦笑問道。

「拿，你唔好亂講呀，我無扮自己有性別認同障礙呀。」

「車，我夠無性強迫症囉，淫魔！」

「你覺得你自己好好咩，公廁！」
雖然偉明罵得不留情面，但我知道他沒有任何惡意，所以心裡並不難受。

「係啦王醫生，你咁醒目，不如估下我點解用Nemo黎做化名。」

「Nemo？你意思係Finding Nemo入面果隻Nemo？」他把玩著鬚根似是在認真思考。

「係呀。」

「因為你想做小丑魚。」他肯定地答道。

「咁你都知？」我十分驚訝。

「我尋日係你屋企見到兩隻小丑魚，我諗，你一定好想好似小丑魚一樣可以變性。」

「估唔到你連咁偏門既知識都知道。」我也想不到他會如此了解我。

「有時都會睇下課外書姐。我問多你一次，係咪真係唔需要聽日拎荷爾蒙食？」

「唔洗啦。Sorry呀麻煩到你幫我特別安排，最後又話唔要。」我把煙頭扔在地上，踏滅。

「小事姐，咁到時覆診再傾啦。你呢段時間想男人定女人打扮都隨你鍾意啦，最緊要搞清楚自己想點。」

「知道。」

「無咩事我走先啦，多謝你個早餐。」
「唔洗客氣。」

偉明離去後，我又拿出了另一枝煙。

如果剛剛的是事後煙，我便不能說謊了。

幸好昨晚他把持得住。

不會懷孕

篇篇都有伏筆咁
睇到人好心痕

Agger!!!

咁可能要心痕到聽日

應該係sad end

睇下你點定義end 啦

其實心入面都有個結局
希望唔會係咁差啦

加多篇比大家止痕啦

直覺話我知佢同醫生係唔會一齊

好快就揭曉

早安

今日幾時有得睇呀？

文呀

成個上晏就唔見人

今朝一直上堂，岩岩先放lunch

原諒你啦

又吊我地癮

終於黎到故事既最後一章…其實真係有少少唔捨得

第六章《變》

然後又過了六十一天，可能是認真工作的緣故，時間過得很快。

我沒有與海欣聯絡，再次得知她近況是因為收到的喜帖。內附兩張飛往沖繩的機票，還有她到布拉格宮拍的婚紗照。

你不是真的以為我跟偉明是一對的吧？以我們互相了解的程度，你應該一眼便可的以看出那日我只是在逞強，就像我一眼便看出你是真的陷入了戀愛一樣。

「又真係幾靚啵衰婆。」我望著相片中幸福的女人說道。

不過我知道，如果你身邊的人換了是我的話，你一定會更加幸福。

今天是覆診的日子，我戴上緊致的文胸及換了籃球背心，站到鏡子前欣賞自己的身體。

我自豪地露出雙臂，起伏有致的線條，全賴這兩個月的鍛練及藥物的幫助。

我也有一段時間沒有與偉明見面，上一次他約了我到元朗吃糖水，但因為臨時工作我最後還是爽約了。

私人補習的時薪雖然沒援交多，但只要勤力一點還是能賺到不少的，因為現在的家長都很捨得快錢在子女上。

我很滿意自己的打扮，與魚兒道別過後，心情愉快地輕步前往中環，見醫生。

藥物

變性屌偉明

真係變

大隻仔

私家醫生與公家醫生對我來說，分別在於對病人的信任。

公家醫生不是不相信病人，但可能是為了促進更有效的資源分配，他們會多次向我求証，才得出我有性別認同障礙的結論。
相反，私家醫生很相信病人，尤其相信病人的錢。只要我付得起錢，他就不會質疑我的決心。

「點呀，食完啲荷爾蒙藥有無咩唔舒服既地方？」私家精神科醫生鄭醫生問道。

「無啦，咁我係咪就快可以做手術啦？」
說實話偶爾會有些頭暈及作嘔，但此刻的我不想節外生枝。

「嗯，我可以幫你約外科醫生，見完就可以約手術日子。你下星期邊日放便去威爾斯？」

「一定要係威爾斯見佢呀？呢到得唔得？」我害怕遇到偉明，因為我沒有臉見他。

偉明是個好醫生，我不想為難他，也不想被他親手舉報，所以當他猜到我只是個假的性別認同障礙患者時，我決定自動自覺地消失於他眼前。

本來今天也是到醫院覆診的日子呢。

「去威爾斯會比較方便，到時應該都唔洗等太耐，你唔洗擔心。」

我擔心的並不是等候時間呢。

「咁星期三啦？」

我記得星期三是偉明最忙碌的日子。

預告一下，星期六晚大結局

恩兒呀 唔想佢變男人

好快

再預告一下，第二季下個星期出

好波

要變都阻止唔到
同女人變心一樣

變心係一念之間

女人做既決定會唔會有一刻後悔過
例如分手

今日要下晝先有文

我諗男女人都後悔，但女人比較會向前看

變咗性就可以同Dr.Wong互含

未變都可以69

好想知結局係點 唔要互含

我寧願結局係同Dr Wong 互含都唔要佢同海欣條bitch一齊

佢變左性追番海恩仲衰

就黎夜晚了

結局同鄭醫生&偉明3叔

想睇醫生俾人屌😂😂😂

文呢？

我回來了
給我一點時間

離開雍容華貴的診所，我再一次走到人來人往的街上。

看到自動櫃員機，我反射動作般的走近，拿出了提款卡。

多次檢查過戶口有六位數字的存款，我才放心離去。

距離我成為男人的日子，不遠了。

不知道是心情好，還是藥物的影響，我最近一個月好像吃極也不會飽。

不過為了省錢，我吃的都是垃圾食物，這可能也是令我看起來多肉了點的原因吧。

「讓那 彩虹長橋無限伸展……」電話響起來，我沒等鈴聲響完便接聽。

不只身體有些變化，我好像連習慣也有些變化了。

「喂？」

「係我呀。」

「王偉明？」

「係呀，你做咩唔黎覆診呀今日？」

「我有啲野做。」

「咁你都可以打黎取消掛？你知唔知我今日等到六點先放工？」偉明少有地兇惡。

「六點都唔係好晏姐。」我大好的心情就這樣被他破壞了。

「上次你已經甩底，我問過你今日得唔得你又話Okay，最後你又唔黎，你知唔知個位本來可以比另一個Patient架？」

「你管我咁多做咩姐，你又唔係我邊個。」

「咁我幫你約下一次覆診啦，你有咩事自己返黎約過啦，拜拜。」

「拜拜。」

收線以後，我才發覺自己剛剛粗魯得很。

不過算了，我們大概都不會再見面。

我的意思是，下一次見面的時候我已經不再是林恩兒了。

愈睇愈不安

得一篇今日？

兩篇

「司機，威爾斯有落。」

小巴司機舉手示意聽到我的呼叫。

「仲以為佢係男人添。」坐在我後方的女生跟她朋友細聲說道。

我沒有理會他們，而是搶先下車趕去跟外科醫生見面。

口罩，鴨舌帽，太陽眼鏡我都戴齊了，就算碰到王偉明他都應該不會認得我吧？
我本來打算穿過咖啡室去升降機大堂，卻發現有個熟口熟臉的醫生一個人在吃沙律。

真的是「日頭唔好講人，夜晚唔好講鬼」，竟然這樣也能遇到偉明。

我急步繞道而行，希望他沒有發現我吧。

然後我去了會客室等外科醫生，半個小時後他終於出現。

「唔好意思，我岩岩有個手術做耐左。」他邊說邊脫下口罩。

「唔緊要。」

「我係Dr Chan，點稱呼？」

他明明知道我的姓氏，卻沒有魯莽地叫我林小姐。

果然是有經驗的醫生。

「叫我恩兒。」

「好。恩兒，今日最主要係同你講下手術流程同風險，做啲簡單既檢查。請問向我講解之前有無咩特別既問題？」

聽日一篇，之後就星期六結局

唉 冇喇冇喇

唔捨得個故完

想佢長d

好似有第2季？

molamola

你地第二季都要繼續撐

記得post link

我要睇偉明

當然會

今日幾時有

都係夜晩，出篇長的

等U

十點前有

「係咪下星期可以做？」這是我最關注的問題。

「我最快可以安排你下星期四入院，星期五做手術，咁樣你O唔OK？」

「好呀，唔該醫生。」這樣我便可以有充足的時間去習慣男兒身，再在海欣結婚前橫刀奪愛。

「咁我再簡單講一講手術流程啦，我地會為你全身麻醉，然後向你胸部取出肋間既軟骨雕刻成陰莖的形狀，然後由前臂取下的既皮瓣住，再移植到鄰近既血管。我地會幫你駁返尿道，切除陰道、子宮同卵巢，植入假睾丸假體，陰蒂會連同神經移植到人工陰莖既頭部。」陳醫生在白上畫出一個人形公仔。

我嘗試去理解他的說話，不過最後也盡只能得出他會盡量幫我建造陰莖的結論。

「咁個胸呢？」我自知是洗衫板，不過多餘的東西即使不大也是要移除的。

「我地會將你既乳腺切除，向喉部移植假體，形成喉核。手術完成之後，你都要繼續長期服用荷爾蒙。」

「明白。」我點一點頭。

「咁個手術需時比較耐，要12-16個鐘。手術既風險包括出血、感染、刺穿等等，不過機會好細，就算有我地都會即刻幫你處理，所以唔洗擔心。無問題既話麻煩係到簽個名。」「唔該。」我隨手把他交給我的文件揭了揭，然後在打交叉的地方簽名。

「請等一等，我叫一叫護士入黎，睇住我同你做檢查。」陳醫生禮貌地說道。

我遲下一定也要做個像他一樣的紳士。

在女護士的陪同下，陳醫生量度及記下我的身體尺寸，並為我探陰檢查。

「檢查完成架啦，下星期見啦咁。」

「唔該醫生。係啦，錢我係咪一陣交比秘書？」

「你鍾意既話做完手術先交都得，唔通驚你走左去咩？」陳醫生笑道。

我最後沒有在今天交出六位數字的支票，一生中最龐大的消費我想留待一生中最重要的日子才支付。

離開醫院後，我一個人在麥記吃晚餐。看著薯條和飲管，都可以聯想到陰莖。

我毫不介意地把它們放進口中。

結局預告：

恩兒終於要上手術台，究竟佢可唔可以成功適應手術之後既生活？

佢同海欣又可唔可以再續前緣？

偉明始終放唔低舊日情人，能醫不自醫既精神科醫生最後能否找到歸宿？

多謝各位讀者既支持，我大鳥係到同巴絲保證，結局一定唔會令大家失望。

聽日下午七時見。

真心 我驚我接受唔到 睇唔到落去

睇到第一個結局預局已經心死

結局唔係唔睇掛？

我一定睇 但有排傷心

咁要準備定紙巾

失望呢個字每個人define都好唔同

應該唔係一個爛尾黎既

好故都會始終有完嘅一日

唔知點解有好強烈的感覺是

主角變完後
依舊是愛人結婚了 新郎不是我

唔係bad end 就好了

難道故事終結早已注定 沒法制止

今日加油

收到！！

其實我都有啲驚

唔洗驚

驚下個故無人睇

我睇

一定睇

加油push

咁晏都未有 大工程？

咪話七點鐘

1hr

大結局：

二零一八年一月二十七日。

我昨晚躺在床上，徹夜未眠。張開了嘴巴又說不出話來，我應該是在為即將要進行的手術興奮吧。

肥肥與白白也張開嘴巴，靜靜地吐出泡沫，你們在討論我嗎？我做完手術以後，你們還認得我嗎？睡夢間，我好像聽到了牠們拍動魚鰭的聲音，醒來才發理那應是來自床邊的電風扇。

如今，我也是躺在床上，卻是昏昏欲睡。因為我正睡在手術床上，麻醉科醫生剛剛為我注射了一些液體，熱流從血管湧入，意識逐漸變得模糊。

我好像看到了陳醫生在戴上口罩，又好像看到了海欣在微笑，好像看到了偉明視的眼神，還看到了好久沒聯絡的父母。

其實我是個獨生女。父親今年六十二歲，母親五十八歲。上一次見面，已經是在大學影畢業照的時候。他們自小都對我呵護備至，帶我上不同的興趣班，供我到名校讀書，就算我多頑皮也不會罵我。

海欣的父母堅決反對她女兒跟我在一起，但我父親和母親即使知道我倆同居也沒有阻止，唯獨是在得知我想變性後，就把我趕出門了。

準確一點，該是我要離家出走，不然每天都得受著他們的冷嘲熱諷。我記得祖父曾經說過，他們本來是想要生個兒子的，為甚麼我就不可以當他們的兒子呢？

其實當男的還是女的我根本不介意，我只想當個你會愛的人就可以。

海欣，等我。

我再也聽不到任何聲音，手術要開始了。

要開始了

不知過了多久，我再次睜開眼睛，首先映入眼簾的是年輕的女護士，我覺得她很漂亮。

我還覺得世界變得不一樣了，由此刻開始，我要用另一個身份生活。

一個全新的林恩兒。

「林小姐，你終於醒啦？」

「係林先生至岩。」我自信地糾正她。

「林……先生。手術順利，你係到休息多陣，我地會再推你去病房休息。你而家有無咩需要？」

「姑娘，而家幾點鐘？」我發現這復原室内並沒有時鐘。

「十一點。」

「好，唔該你。我有咩再叫你啦。」

我上午九時開始做手術，現在是十一時即是做了近十四小時。

可能是麻醉藥效未過的關係，我並未感到疼痛，但同樣地我雙手還是乏力，無法檢查一下自己的身體。

半小時後，剛剛的護士把我帶到單人病房，我在她走後開始脫衣服。

喉嚨貼了紗布，上身包著繃帶，至於下半身，有隆起的異物。

我鼓起勇氣伸手去觸摸，感覺卻和我想像的有所不同。

呀 好緊張呀

怎麽不是硬硬的？不是說由骨頭來做支架的嗎？

我用力抓下去，隆起的部份馬上崩塌，原來我身上根本沒有人造陰莖。

我發了瘋的解開身上所有繃帶，撕下膠布，發現根本沒有任何傷口。

喉核沒有出現，乳房依舊健在，下體是凹而不是凸的。

我，還只是個女人。

一頭霧水的我望著牆上的電子鐘，不安的感覺又增添了不少。

11：37 a.m.

原來現在只是上午十一時，而不是下午十一時。

好緊張

「啊啊啊啊啊啊啊啊！！！」

我的咆哮傳遍整間醫院，憤怒的回音使我震耳欲聾。

一個護士神情慌張地衝進來：「請問係咪發生左咩事？」

「應該…應該係我問……究竟發…發生左咩事！」我好像喘不過氣。

「小姐，不如你抖順啲條氣再慢慢講？」護士小姐不敢站得太近。

「仲有咩好講，叫陳醫生黎見我！」我光著身子指罵她。

「Er..Dr Chan佢收左工。」她低聲說道。

「收工？你快啲叫佢黎見我！」

我再也控制不住泛濫的情緒，隨手拿起桌上的水杯，擲向眼前的白衣天使。

「啊！！！」她一聲慘叫，幸好沒有被我擲個正著。

護士急忙跑離單人病房，只剩下我一人在大叫大鬧。

醫院保安在十分鐘後到達，我大概也是聲嘶力竭了，乖乖地躲在被窩裡啜泣，任由脫下的衣服與繃帶散落一地。

哭著哭著，就此進入夢鄉。

佢冇變到

「林小姐，林小姐。」好像有誰在叫喚我。

「林小姐。」

「係。」我睜開眼睛，看到一個穿著白袍的老年人。

「我係呢度既顧問醫生Dr Ko，聽護士講你尋日情緒有啲唔穩定，請問有咩可以幫到你啦？」他慈祥地問道。

「醫生，你一定要幫我。」我苦苦哀求。

「好，有咩需要你話我知。」

「你睇下！」我掀開被子，打算給他看我的身體，卻發現有誰已經幫我穿回衣服。

「你係想我睇下你個傷口？」高醫生一臉迷惑。

「我係想問下你點解我仲係女人。」

「女人？你從來都係女人呀？」

「我意思係，點解我做完手術之後都仲係女人，點解我個子宮仲係到？」

「你做既只不過係子宮息肉切除手術，子宮當然仲係到。」

「息肉切除手術？我做既唔係變性手術咩？」我沮喪地問道。

仆你個街 收變性手術價錢同我切息肉
回水！！！！

好緊張 到底點

「我睇返你既醫療紀錄，你既瘜肉係兩年前婦科發現既，不過之前就話唔做手術住。你以前的確有向精神科睇過，不過已經無覆診兩次，而且報告話你已經無性別認同障礙啦，你以為自己今次係做變性手術？」

「唔做變性我做咩要做手術呀？」我沮喪地問道。

「呢份係你簽既手術同意書，上面好清楚寫住你做既係息肉手術，下面有你既簽名。」

我仔細一看，這份的確是上星期陳醫生給我簽的文件。想不到我隨便簽的竟然不是變性手術的聲明書。

「無理由架，陳醫生又唔係婦科醫生，佢唔係外科醫生咩？」

「你有所不知啦，Dr Chan其實都有婦科資歷，所以先會負責做變性手術。」

「林小姐，你既記憶可能因為麻醉藥既效力而有少少錯亂，我一陣會安排精神科醫生過黎睇黎。」

「唔洗啦，我執埋啲野就走。唔該曬你呀高醫生。」我淺笑回應。

這個高醫生一定是以為我現在精神病發作，不過我很清楚我經歷的都是真實的，我—定是被誰捉弄了。

我哭不出來，不是因為我不傷心，而是因為我太過傷心，傷心得忘記了怎樣流眼淚。

我漫無目的地走著，從威爾斯醫院走路到獅子山效野公園，再走到尖沙咀碼頭，走著走著，才發現原來我在走路回家，才發現天已經黑了。

我把綠色的膠幣投進入閘機，在尖沙嘴碼頭等候天星小輪泊岸。

「嗚…」

船笛催促乘客盡快登船，早早來到的我選了個靠邊的位置，好欣賞我的憂傷。五光十色的燈火輕灑在維多利亞海港，猶如絢麗的絲緞在粼粼波光上蕩漾，看著本應醉人的美景，我卻打不起精神。

我甚至有跳進水裡自盡的衝動。不行，我還有事沒完成，我不能就此死去。

在中環瑪頭步行回家，回到家裡已經是晚上七時。我本來應該是留在醫院休息，我本來應該變成男人，我本來應該準備與海欣告白。

但現在的我，一無所有，連肚子也是空空如也。我很餓，但我不想進食。

這全都是一個人的錯。我的計劃即將成功，卻被一個多管閒事的人破壞了。

王偉明，我恨你。

我要你身敗名裂，不得好死。

回到家裡，我又站在鏡子面前，如今的我究竟似甚麼？

不男不女，全身都開始長汗毛，卻又有兩塊贅肉在胸前。我該要怎麼活下去，我還可以找誰傾訴？

我拿出三個信封，將想說的話都寫下，明天只要把信都投進郵箱，我便可以安心死去了。

第一封信是給逸雋的，我把家裡的鑰匙放進信封，他很喜愛動物，一定會好好照顧肥肥與白白的。

第二封信是給梅姨的，我要感謝她對我的恩情，希望她原諒我的不辭而別，還要祝福她早日找到真正喜歡的男人。

第三封信，也是最長的一封信，是給海欣的。

好彩冇變

個醫生講晒個手術點做，點知都唔係簽嗰樣野
告得啦

係咪佢d幻覺黎

留名支持

「張海欣，這是我給你的第一封信，也會是最後的一封信。

你記得我說過寫信這行為很老土，一點都不夠型嗎？所以過往只有你寫信給我，我從來都沒有寫過信給你。

不過今天，我決定拿起你送我的鋼筆，留給你最後的文字。

我愛你，我也恨你。我想放下你，也不捨得你。我以為你是無法違背父母，所以我們才分手，你才乖乖的聽從他們，與富家子弟結婚。但上一次我們在茶餐廳碰面了，我才發現，你已經習慣了新的生活，習慣了沒有我在你身邊，還開始愛上了另一個人。

我自私，我想要獨佔你，所以我偷偷的瞞著所有人，準備變性做個男人，好讓我們可以永遠的一起。我知道我這想法是錯誤的，我知道我應該祝福你，我知道我應該努力活出過去的陰影，但即使我知道，我還是無法就此擺休。

我怕如果我沒有全力以赴，我會後悔。

你說過最欣賞的就是我堅持到底，永不放棄的精神，這是你在我打球賽時落敗時跟我說的，我一直都銘記於心。

如今，我想要實踐，卻沒有機會。

變性手術失敗了，我現在是個不男不女的怪物。

我無法出席你的婚禮，但其實我本來也打算讓你的婚禮搞不成的。所以，現在這個結果也算不錯。

我已經沒有任何遺憾，因為，我盡力了。

祝你永遠幸福。

愛你的林恩兒。」

告得入又點呢？

完

吓

Sad

好多野都未解釋

講笑

放下鋼筆，我把信紙逐一放進信封，貼上郵票。

然後慢慢的爬到床上，望著白茫茫的天花，我終於流出了眼淚。

死亡，其實我從來都沒有想過。我不敢想象死亡，所以我不知道該以那種死法死去。

但此刻我只知道，我已經不想活了。

以死亡作無聲的控告，讓王偉明痛苦一生，後悔一生。

跳樓，燒炭，吊頸？

我累了，不想再想了。

聽說跳樓是無痛楚的死法，但屍體的樣子會很難看，這結束方法正適合我這種怪物。

那就跳樓吧。

國金好嗎？還是這大樓的天台？要多高才保證死得了？

我累了，睡醒了再選跳樓的地方吧。

打你呀拿

你真係咁想恩兒死咩

唔係呀 我都講笑

主角點會咁易死！

如你所願啦

在向現實低頭，決定變性以後，我很久沒再看過遼闊的夜空了。

想不到再次凝望天際的契機，是無法進行變性手術。

我彎腰鬆掉鞋帶，脫下灰色的襪子，地板旋即傳來一陣冰冷。

我再往前踏一步，赤祼的腳尖剛好碰到天台的邊緣，以這個角度俯瞰人類這種弱小如螻蟻的生物實在再好不過。

牠們緩慢地爬行著，醜陋地苛求著，認真地生存著。但無論如何，牠們還是敵不過命運。

現在其中一隻螻蟻鼓起勇氣，來到了高處，至少值得些掌聲吧？

我不帶任何留戀地一躍而下。

風好像響起來了，剎車聲與驚呼混在一起在耳邊彌留，我彷彿聽到來自厭惡的嘴臉的冷嘲熱諷不可能再聽到的父母溫柔的叫喚，還有海欣笑著跟我道別。

你是在為我終於解脫而快樂嗎？

還是為我不再纏著你而高興？

我開始再聽不到任何聲音，我開始害怕，我開始發現其實我不想死。

我還想要生活下去，我還想要享受海欣以外帶給我的快樂。

我不應該只為一人而活著，我的世界其實很大。

但，好像一切都已經太遲了。

片刻間，時間靜止了，朦朧的灰霧籠罩著定格的都市，然後隨著我的意識逐漸消散……破滅。

我要結局bbq
有無得如我所願

完.

.

.
仲有最後一章

睇埋先瞓

比多5-10鐘我

夠鐘 mon住你

最終回：
「林恩兒！林恩兒！」

是天使在叫我嗎？還是惡魔呢？

我平生沒有做甚麼壞事，不過我這樣褻瀆自己的身體，看來都沒有機會上天堂。

「林恩兒！」

讓我多睡一會吧，我才不想理你是天使還是惡魔。

「醒啦！林恩兒！」

有誰大力地打在我的肩膀上，我想這麼焦急的一定是惡魔。

「得啦，醒囉。」我張開眼睛，發現自己並不在天堂。

「恭喜你重生啦。」眼前一個穿白衣的人說道。

「重生？我唔係死左架咩，點解又會係到？我復活左？高醫生？」腦袋中出現無限個問號。

「你冷靜啲聽我講。」高醫生用手撇下白鬍子，還一手把白色的頭髮扯下來。熟悉的臉孔出現了。

「王偉明！你都害得我慘啦！我做鬼都唔會放過你！」我從床上跳起來想要揍他。

「林恩兒，首先我要同你講對唔住。」偉明突然跪下來。

「你講咩我都唔會聽架啦，我要收返我之前講既野，你絕對唔係一個好醫生！」

「我一路都唔覺得我係好醫生，不過我諗我都算醫好左你既病。」

「我都無病。」

「咁你而家仲想唔想變性？」

「其實我不嬲都唔係真係想架啦，你知架。」我無奈地說道。「等等，點解我未死架？」

「其實你由始至終都無跳過樓，亦都無離開過醫院。」王偉明又拿出一張白紙。

「下？」我望一望時鐘，現在是一月二十八日的早上十時。

sorry寫慢左，仲有半篇

「我知道要你放低海欣並唔係一時之間可以做到，但係我諗要你放棄變性都係有可能既。但係我諗你唔會聽任何人勸告，唯一可以說服到你既就係你自己。」

「嗯。」沒想到他其實也挺了解我。

「我同陳醫生係老拍檔，佢接手術之前當然會問一問我關於個patient既資料，當我知道有私家醫生搵佢做變性手術，我就估到係你。所以我同陳醫生夾埋做場戲出黎，就係希望可以真正幫到你，雖然係有好大既賭博成份，但最後都算成功左。」

「姐係其實我咩手術都無做到？」

「嗯，其實你根本都無瘜肉。」王偉明笑道。

「係啵，無錯我係兩年前睇過婦科醫生，不過佢果時都話我一切正常。點解會咁既？唔通我發夢？」

「大致可以話係啦，不過實際上係某種精神科藥會既作用。我今朝扮高醫生，同你講解完報告，之後係你唔覺意既時候打左一針落你到，然後你就訓著左。之後我向你耳邊一路講故仔，一邊模仿唔同聲，等你以為自己其實真係有經歷過果啲事。可以話係催眠治療既一種。」

「個計劃咁大風險，你唔驚我告你咩？」

「最緊要你好得返姐。我唔會放過醫好病人既機會，何況，你同我以前女朋友好似。一樣咁硬頸。」

「多謝你。」得知偉明用心良苦，我慚愧萬分。

「小事姐。」

「我真係唔知點報答你。」視線變得模糊，原來有淚水悄悄地奪眶而出了。

「你帶我去海欣個婚禮啦。我可以扮多你一日男朋友。」

「咁益你呀。」我擦一擦眼睛。

五個月後，海欣結婚的大日子終於到了。

我忙著整理裙子，梳理長髮，偉明和他的房車正在樓下等我。

原來荷爾蒙的作用並不是一輩子，偉明給了我一些女性荷爾蒙藥，服了兩個月後我便變回像從前一樣了。

我依舊不是太了解愛情是怎樣的一回事，但偉明教曉了我愛情並不是一切，而愛一個人也不是要為她付出一切。

我沒有由與他拍拖，但偶爾也會相約吃飯看戲，我承認對他的好感漸增。

偉明帶我走出過去，他自己好像也慢慢走出了舊日戀情的陰影。

他說自己已經有一段時間沒有夜蒲，因為想要好好打理自己，迎接新的人生及戀情。

不知道他口中的那人，會是我嗎？

《為左變性，我唯有做雞》 全文完。

多謝咁多位呢個月既支持，因為真係好耐無寫故，所以質素有少少下降，希望大家可以見諒

呢個係我寫得最快既故仔，全賴有大家既推post同比正評我，希望係我未來既作品都可以見返各位

希望大家鍾意呢個故仔啦，如果想知道偉明既過去，仲有同恩兒既故事，就要留意下星期既第二季啦！

期待第二季 睇到跳樓個到嚇左嚇

樓主快啲post新link

要寫好第一章先post啵

可能要一星期之後先再見啦

又話訓

雖然結局好鐘意
但好唔捨得 咁就完左

好想睇恩兒同醫生開始

都話唔洗驚

開始做咩

想佢地開始拍拖 開始做愛

佢兩個都經驗豐富

想佢地好sweet

咁要預告一下，第二季可能會有啲阻滯

我會睇落去

無變到性屌偉明

重口味

你真係好撐

喉核其實食荷爾蒙就有

唔通你食過

睇過人地trans guy 啲channel

多謝你既提醒
岩岩睇返d資料，
女轉男大部份都可以單靠荷爾蒙就變到性，
不過男轉女就唔得，一定要做手術，磨平喉核。
如果荷爾蒙結果唔理想既話，好小部份既女轉男都要靠手術。

事旦啦，我都係9up下
Btw 期待下季

想講多小小資料

其實變性要做手術既話基本都會要求病人最小食夠一年荷爾蒙 好多時候荷爾蒙食耐過三個月之後有好多變化都係不可逆既

聲線黎講，女變男據我所知大部分都係靠荷爾蒙就可以變聲出喉核；但男變女聲線上荷爾蒙都幫唔到手啦 磨平喉核都只係外觀上既改變 但要女聲都係唯有自己慢慢練或者做聲帶手術

Btw 支持樓主 期待第二季

係呀，所以恩兒淨係食一個月就做係非典型個案

支持樓主！

如無意外星期五新故

好波
比我勤力好多

無計，過兩個月好忙
想寫得而家

大家想星期五幾點出故

凌晨12點即刻出

一樣睇法

有排等

先留名 後爬文

多謝捧場

今天天氣寒冷

快d出文比我地暖暖身

飲酒最暖

愈飲愈寂莫

飲完先有靈感

次次寫都要飲架？

唔係
係有時飲完就會有idea
寫作進度一般，可能要星期六先有文

果然係作家

同意 飲醉咗會有靈感

追完 等下一季

下一季最後可唔可以唔好玩膠話完

作家真係唔敢當，只係廢青一名

可以

我買打比你飲 等你快d有文

寫左一千，夠三千先開post

星期五等新文

聽晩出

睇到好心up

姐係幾多點呀

目標8點

好

到時幫推

次次都幫你推

新post LM

打包